msgid ""
msgstr ""
"Application: Dont' Starve\n"
"POT Version: 2.0\n"

#. RECIPE_DESC.ABIGAIL_FLOWER
msgctxt "RECIPE_DESC.ABIGAIL_FLOWER"
msgid "A magical keepsake."
msgstr "一個神奇的紀念品。"

#. RECIPE_DESC.ACCOMPLISHMENT_SHRINE
msgctxt "RECIPE_DESC.ACCOMPLISHMENT_SHRINE"
msgid "Prove your worth as a human being."
msgstr "證明你作為一個人的價值。"

#. RECIPE_DESC.AMULET
msgctxt "RECIPE_DESC.AMULET"
msgid "Protects you from death."
msgstr "逃離死神的魔爪。"

#. RECIPE_DESC.ANCHOR
msgctxt "RECIPE_DESC.ANCHOR"
msgid "Boat brakes."
msgstr "船用刹車"

#. RECIPE_DESC.ANCHOR_ITEM
msgctxt "RECIPE_DESC.ANCHOR_ITEM"
msgid "Boat brakes."
msgstr "船用刹車"

#. RECIPE_DESC.ANCHOR_SKETCH
msgctxt "RECIPE_DESC.ANCHOR_SKETCH"
msgid "The moon and sea will be your inspirations."
msgstr "月亮和海洋會啟發你。"

#. RECIPE_DESC.ARCHIVE_RESONATOR_ITEM
msgctxt "RECIPE_DESC.ARCHIVE_RESONATOR_ITEM"
msgid "What secrets will it unearth?"
msgstr "它會出土什麼秘密呢？"

#. RECIPE_DESC.ARMORDRAGONFLY
msgctxt "RECIPE_DESC.ARMORDRAGONFLY"
msgid "Armor with a fiery temper."
msgstr "脾氣火爆的盔甲。"

#. RECIPE_DESC.ARMORGRASS
msgctxt "RECIPE_DESC.ARMORGRASS"
msgid "Provides a small amount of protection."
msgstr "提供少許防護。"

#. RECIPE_DESC.ARMORMARBLE
msgctxt "RECIPE_DESC.ARMORMARBLE"
msgid "It's heavy, but it will protect you."
msgstr "它很重，但能夠保護你。"

#. RECIPE_DESC.ARMORRUINS
msgctxt "RECIPE_DESC.ARMORRUINS"
msgid "Flashy AND protective."
msgstr "炫目並且能提供保護。"

#. RECIPE_DESC.ARMORSLURPER
msgctxt "RECIPE_DESC.ARMORSLURPER"
msgid "Keep that belly full."
msgstr "保持肚子不餓。"

#. RECIPE_DESC.ARMORWOOD
msgctxt "RECIPE_DESC.ARMORWOOD"
msgid "Protects you from some damage."
msgstr "為你抵禦部分傷害。"

#. RECIPE_DESC.ARMOR_BRAMBLE
msgctxt "RECIPE_DESC.ARMOR_BRAMBLE"
msgid "Nature's way of saying \"keep away\"."
msgstr "讓大自然告訴你什麼叫\"滾開\"。"

#. RECIPE_DESC.ARMOR_SANITY
msgctxt "RECIPE_DESC.ARMOR_SANITY"
msgid "Protects your body, but not your mind."
msgstr "保護你的軀體，但無法保護你的心智。"

#. RECIPE_DESC.ARROWSIGN_POST
msgctxt "RECIPE_DESC.ARROWSIGN_POST"
msgid "Point fingers at the world. Or signs."
msgstr "對這個世界指指點點。或許只是打下手勢。"

#. RECIPE_DESC.AXE
msgctxt "RECIPE_DESC.AXE"
msgid "Chop down trees!"
msgstr "砍倒樹木！"

#. RECIPE_DESC.BACKPACK
msgctxt "RECIPE_DESC.BACKPACK"
msgid "Carry more stuff."
msgstr "攜帶更多物品。"

#. RECIPE_DESC.BALLOON
msgctxt "RECIPE_DESC.BALLOON"
msgid "Who doesn't like balloons?"
msgstr "誰不喜歡氣球呢？"

#. RECIPE_DESC.BALLOONHAT
msgctxt "RECIPE_DESC.BALLOONHAT"
msgid "A great conversation starter!"
msgstr "開啟對話的出色工具！"

#. RECIPE_DESC.BALLOONPARTY
msgctxt "RECIPE_DESC.BALLOONPARTY"
msgid "Spread a little cheer."
msgstr "散播一點歡笑。"

#. RECIPE_DESC.BALLOONSPEED
msgctxt "RECIPE_DESC.BALLOONSPEED"
msgid "Makes you light on your feet."
msgstr "讓你的腳步變得輕盈。"

#. RECIPE_DESC.BALLOONS_EMPTY
msgctxt "RECIPE_DESC.BALLOONS_EMPTY"
msgid "If only there was an easier way."
msgstr "要是有更簡單的方法該多好。"

#. RECIPE_DESC.BALLOONVEST
msgctxt "RECIPE_DESC.BALLOONVEST"
msgid "Bouyant balloons for boating."
msgstr "划船時帶上這些豔麗的氣球。"

#. RECIPE_DESC.BANDAGE
msgctxt "RECIPE_DESC.BANDAGE"
msgid "Heal your minor wounds."
msgstr "癒合小傷口。"

#. RECIPE_DESC.BATBAT
msgctxt "RECIPE_DESC.BATBAT"
msgid "All this science is so... draining."
msgstr "所有科技都如此...耗費精神。"

#. RECIPE_DESC.BATHBOMB
msgctxt "RECIPE_DESC.BATHBOMB"
msgid "Flowers, for springs? Groundbreaking."
msgstr "春天裡來百花香？這點子把地都炸碎了"

#. RECIPE_DESC.BATHBOMB_BLUEPRINT
msgctxt "RECIPE_DESC.BATHBOMB_BLUEPRINT"
msgid "Unlock the secret of hot spring alchemy."
msgstr "解鎖溫泉煉金術的秘密。"

#. RECIPE_DESC.BATTLESONG_DURABILITY
msgctxt "RECIPE_DESC.BATTLESONG_DURABILITY"
msgid "Give weapons more time in the spotlight."
msgstr "讓武器有更多的時間成為焦點。"

#. RECIPE_DESC.BATTLESONG_FIRERESISTANCE
msgctxt "RECIPE_DESC.BATTLESONG_FIRERESISTANCE"
msgid "Defend against fiery critics."
msgstr "抵禦火辣的戲評人。"

#. RECIPE_DESC.BATTLESONG_HEALTHGAIN
msgctxt "RECIPE_DESC.BATTLESONG_HEALTHGAIN"
msgid "An ode to stealing hearts."
msgstr "一首偷心的頌歌。"

#. RECIPE_DESC.BATTLESONG_INSTANT_PANIC
msgctxt "RECIPE_DESC.BATTLESONG_INSTANT_PANIC"
msgid "A performance so good, it's scary."
msgstr "如此出色的表演，就問你怕不怕。"

#. RECIPE_DESC.BATTLESONG_INSTANT_TAUNT
msgctxt "RECIPE_DESC.BATTLESONG_INSTANT_TAUNT"
msgid "Throw a verbal tomato."
msgstr "用言語扔一個番茄。"

#. RECIPE_DESC.BATTLESONG_SANITYAURA
msgctxt "RECIPE_DESC.BATTLESONG_SANITYAURA"
msgid "Show no fear!"
msgstr "無所畏懼！"

#. RECIPE_DESC.BATTLESONG_SANITYGAIN
msgctxt "RECIPE_DESC.BATTLESONG_SANITYGAIN"
msgid "Give your mind a little choral support."
msgstr "用歌聲慰藉你的心靈。"

#. RECIPE_DESC.BEARGERVEST
msgctxt "RECIPE_DESC.BEARGERVEST"
msgid "A bear of a vest."
msgstr "熊皮背心。"

#. RECIPE_DESC.BEARGER_FUR
msgctxt "RECIPE_DESC.BEARGER_FUR"
msgid "Reconstituted furs."
msgstr "毛皮再生。"

#. RECIPE_DESC.BEDROLL_FURRY
msgctxt "RECIPE_DESC.BEDROLL_FURRY"
msgid "Sleep through the night in comfort!"
msgstr "舒適地一覺睡到天亮！"

#. RECIPE_DESC.BEDROLL_STRAW
msgctxt "RECIPE_DESC.BEDROLL_STRAW"
msgid "Sleep through the night."
msgstr "一覺睡到天亮。"

#. RECIPE_DESC.BEEBOX
msgctxt "RECIPE_DESC.BEEBOX"
msgid "Store your own bees."
msgstr "貯存你自己的蜜蜂。"

#. RECIPE_DESC.BEEFALOHAT
msgctxt "RECIPE_DESC.BEEFALOHAT"
msgid "Be one with the herd! Smell included."
msgstr "成為牛群中的一員！連氣味也變得一樣。"

#. RECIPE_DESC.BEEFALO_GROOMER
msgctxt "RECIPE_DESC.BEEFALO_GROOMER"
msgid "The original Beefdazzler."
msgstr "美牛原型機。"

#. RECIPE_DESC.BEEFALO_GROOMER_ITEM
msgctxt "RECIPE_DESC.BEEFALO_GROOMER_ITEM"
msgid "The original Beefdazzler."
msgstr "美牛原型機。"

#. RECIPE_DESC.BEEF_BELL
msgctxt "RECIPE_DESC.BEEF_BELL"
msgid "Befriend a beef friend."
msgstr "與皮弗婁牛交朋友。"

#. RECIPE_DESC.BEEHAT
msgctxt "RECIPE_DESC.BEEHAT"
msgid "Protection against angry bees."
msgstr "防止被憤怒的蜜蜂蜇傷。"

#. RECIPE_DESC.BEEMINE
msgctxt "RECIPE_DESC.BEEMINE"
msgid "Weaponized bees. What could go wrong?"
msgstr "變成武器的蜜蜂。會出什麼問題？"

#. RECIPE_DESC.BEESWAX
msgctxt "RECIPE_DESC.BEESWAX"
msgid "A useful preservative wax."
msgstr "一種有用的防腐蜂蠟。"

#. RECIPE_DESC.BELL
msgctxt "RECIPE_DESC.BELL"
msgid "This isn't just any bell."
msgstr "這可不是普通的鈴鐺。"

#. RECIPE_DESC.BERNIE_INACTIVE
msgctxt "RECIPE_DESC.BERNIE_INACTIVE"
msgid "A familiar face in this mad world."
msgstr "這個瘋狂的世界總有你熟悉的人。"

#. RECIPE_DESC.BIRDCAGE
msgctxt "RECIPE_DESC.BIRDCAGE"
msgid "A happy home for your avian friends."
msgstr "為你的鳥類朋友提供一個幸福的家。"

#. RECIPE_DESC.BIRDTRAP
msgctxt "RECIPE_DESC.BIRDTRAP"
msgid "Capture winged beasts."
msgstr "捕捉會飛的動物。"

#. RECIPE_DESC.BLOWDART_FIRE
msgctxt "RECIPE_DESC.BLOWDART_FIRE"
msgid "Spit fire at your enemies."
msgstr "向你的敵人噴火。"

#. RECIPE_DESC.BLOWDART_PIPE
msgctxt "RECIPE_DESC.BLOWDART_PIPE"
msgid "Spit teeth at your enemies."
msgstr "向你的敵人噴射利齒。"

#. RECIPE_DESC.BLOWDART_SLEEP
msgctxt "RECIPE_DESC.BLOWDART_SLEEP"
msgid "Spit sleepiness at your enemies."
msgstr "催眠你的敵人。"

#. RECIPE_DESC.BLOWDART_YELLOW
msgctxt "RECIPE_DESC.BLOWDART_YELLOW"
msgid "Spit lightning at your enemies."
msgstr "朝你的敵人放閃電。"

#. RECIPE_DESC.BLUEAMULET
msgctxt "RECIPE_DESC.BLUEAMULET"
msgid "What a cool amulet."
msgstr "多麼冰冷酷炫的護符。"

#. RECIPE_DESC.BLUE_MUSHROOMHAT
msgctxt "RECIPE_DESC.BLUE_MUSHROOMHAT"
msgid "It's like eating all kinds of mushrooms."
msgstr "就像在吃所有種類的蘑菇。"

#. RECIPE_DESC.BOARDS
msgctxt "RECIPE_DESC.BOARDS"
msgid "Like logs, but flatter."
msgstr "更平直的木頭。"

#. RECIPE_DESC.BOATPATCH
msgctxt "RECIPE_DESC.BOATPATCH"
msgid "It's never too late to patch things up."
msgstr "打補丁永遠不晚。"

#. RECIPE_DESC.BOAT_ITEM
msgctxt "RECIPE_DESC.BOAT_ITEM"
msgid "Let the seas be your domain."
msgstr "讓大海成為你的領地。"

#. RECIPE_DESC.BOOK_BIRDS
msgctxt "RECIPE_DESC.BOOK_BIRDS"
msgid "1000 species: habits, habitats, and calls."
msgstr "涵蓋1000個物種：習性、棲息地及叫聲。"

#. RECIPE_DESC.BOOK_BRIMSTONE
msgctxt "RECIPE_DESC.BOOK_BRIMSTONE"
msgid "The world will end in fire and tribulation!"
msgstr "世界將在火焰和災難中終結！"

#. RECIPE_DESC.BOOK_GARDENING
msgctxt "RECIPE_DESC.BOOK_GARDENING"
msgid "On the care and feeding of plants."
msgstr "講述培育和照料植物的相關知識。"

#. RECIPE_DESC.BOOK_HORTICULTURE
msgctxt "RECIPE_DESC.BOOK_HORTICULTURE"
msgid "On the care and feeding of crops."
msgstr "講述培育和照料植物的相關知識。"

#. RECIPE_DESC.BOOK_SILVICULTURE
msgctxt "RECIPE_DESC.BOOK_SILVICULTURE"
msgid "A guide to branch management."
msgstr "分支管理的指引。"

#. RECIPE_DESC.BOOK_SLEEP
msgctxt "RECIPE_DESC.BOOK_SLEEP"
msgid "Soothing tales to send you off to dreamland."
msgstr "送你入夢的睡前故事。"

#. RECIPE_DESC.BOOK_TENTACLES
msgctxt "RECIPE_DESC.BOOK_TENTACLES"
msgid "Let's learn about our subterranean friends!"
msgstr "讓我們來瞭解一下地下的朋友們！"

#. RECIPE_DESC.BOOMERANG
msgctxt "RECIPE_DESC.BOOMERANG"
msgid "It comes from a land down under."
msgstr "來自澳洲土著。"

#. RECIPE_DESC.BRUSH
msgctxt "RECIPE_DESC.BRUSH"
msgid "Relieve beefalo of their hair buildup."
msgstr "減緩皮弗婁牛毛髮的生長速度。"

#. RECIPE_DESC.BUGNET
msgctxt "RECIPE_DESC.BUGNET"
msgid "Catch bugs."
msgstr "抓蟲子用的。"

#. RECIPE_DESC.BUNDLEWRAP
msgctxt "RECIPE_DESC.BUNDLEWRAP"
msgid "Part and parcel to bundling your stuff."
msgstr "打包你的東西的部分和袋子。"

#. RECIPE_DESC.BUSHHAT
msgctxt "RECIPE_DESC.BUSHHAT"
msgid "Good for hiding!"
msgstr "很好的偽裝！"

#. RECIPE_DESC.BUTTERFLY_SKETCH
msgctxt "RECIPE_DESC.BUTTERFLY_SKETCH"
msgid "Let the moon send you visions of butterflies."
msgstr "讓月亮送你蝴蝶的圖像。"

#. RECIPE_DESC.CAMPFIRE
msgctxt "RECIPE_DESC.CAMPFIRE"
msgid "Provides light while burning."
msgstr "燃燒時發出光亮。"

#. RECIPE_DESC.CANDYBAG
msgctxt "RECIPE_DESC.CANDYBAG"
msgid "Only carries Hallowed Nights goodies."
msgstr "只帶萬聖夜好吃的東西。"

#. RECIPE_DESC.CANE
msgctxt "RECIPE_DESC.CANE"
msgid "Trot on with speed and poise."
msgstr "泰然自若地快步走。"

#. RECIPE_DESC.CARNIVALCANNON_CONFETTI_KIT
msgctxt "RECIPE_DESC.CARNIVALCANNON_CONFETTI_KIT"
msgid "Start things off with a bang!"
msgstr "轟轟烈烈地開始吧！"

#. RECIPE_DESC.CARNIVALCANNON_SPARKLE_KIT
msgctxt "RECIPE_DESC.CARNIVALCANNON_SPARKLE_KIT"
msgid "Add some sparkle to your surroundings."
msgstr "給你周圍的環境增添一些閃光點。"

#. RECIPE_DESC.CARNIVALCANNON_STREAMER_KIT
msgctxt "RECIPE_DESC.CARNIVALCANNON_STREAMER_KIT"
msgid "Create an explosion... of fun!"
msgstr "創造爆炸性的……樂趣！"

#. RECIPE_DESC.CARNIVALDECOR_EGGRIDE1_KIT
msgctxt "RECIPE_DESC.CARNIVALDECOR_EGGRIDE1_KIT"
msgid "A cracking addition to your decor."
msgstr "用裂紋搭配你的裝飾品。"

#. RECIPE_DESC.CARNIVALDECOR_EGGRIDE2_KIT
msgctxt "RECIPE_DESC.CARNIVALDECOR_EGGRIDE2_KIT"
msgid "Pint-sized eggcitement!"
msgstr "蛋定的興奮！"

#. RECIPE_DESC.CARNIVALDECOR_EGGRIDE3_KIT
msgctxt "RECIPE_DESC.CARNIVALDECOR_EGGRIDE3_KIT"
msgid "Get in the swing of summer fun!"
msgstr "盡情享受夏天的樂趣吧！"

#. RECIPE_DESC.CARNIVALDECOR_FIGURE_KIT
msgctxt "RECIPE_DESC.CARNIVALDECOR_FIGURE_KIT"
msgid "What could be inside?"
msgstr "裡面會是什麼？"

#. RECIPE_DESC.CARNIVALDECOR_LAMP_KIT
msgctxt "RECIPE_DESC.CARNIVALDECOR_LAMP_KIT"
msgid "A dreamy light for summer nights."
msgstr "夏夜的夢幻之光。"

#. RECIPE_DESC.CARNIVALDECOR_PLANT_KIT
msgctxt "RECIPE_DESC.CARNIVALDECOR_PLANT_KIT"
msgid "A little piece of the Cawnival."
msgstr "一小塊鴉年華。"

#. RECIPE_DESC.CARNIVALFOOD_CORNTEA
msgctxt "RECIPE_DESC.CARNIVALFOOD_CORNTEA"
msgid "Surprisingly refreshing!"
msgstr "出乎意料的清爽！"

#. RECIPE_DESC.CARNIVALGAME_FEEDCHICKS_KIT
msgctxt "RECIPE_DESC.CARNIVALGAME_FEEDCHICKS_KIT"
msgid "Let them eat grubs!"
msgstr "小鳥吃蟲！"

#. RECIPE_DESC.CARNIVALGAME_HERDING_KIT
msgctxt "RECIPE_DESC.CARNIVALGAME_HERDING_KIT"
msgid "Whisk back runaway eggs."
msgstr "追回失控的蛋。"

#. RECIPE_DESC.CARNIVALGAME_MEMORY_KIT
msgctxt "RECIPE_DESC.CARNIVALGAME_MEMORY_KIT"
msgid "Count your eggs before they hatch."
msgstr "在你的蛋孵化前數清楚數量。"

#. RECIPE_DESC.CARNIVAL_BALL
msgctxt "RECIPE_DESC.CARNIVAL_BALL"
msgid "You're guaranteed to have a ball!"
msgstr "保證你有球必應！"

#. RECIPE_DESC.CARNIVAL_GAMETOKEN
msgctxt "RECIPE_DESC.CARNIVAL_GAMETOKEN"
msgid "Buy tokens, play games, win prizes!"
msgstr "購買代幣，玩遊戲，贏取獎品！"

#. RECIPE_DESC.CARNIVAL_GAMETOKEN_MULTIPLE
msgctxt "RECIPE_DESC.CARNIVAL_GAMETOKEN_MULTIPLE"
msgid "Why buy one when you could buy three?"
msgstr "既然能買三個，為什麼要買一個？"

#. RECIPE_DESC.CARNIVAL_PLAZA_KIT
msgctxt "RECIPE_DESC.CARNIVAL_PLAZA_KIT"
msgid "The centerpiece of every Cawnival."
msgstr "鴉年華不可或缺的中間物件。"

#. RECIPE_DESC.CARNIVAL_POPCORN
msgctxt "RECIPE_DESC.CARNIVAL_POPCORN"
msgid "Perfect for munching on while spectating."
msgstr "非常適合邊看邊吃。"

#. RECIPE_DESC.CARNIVAL_PRIZEBOOTH_KIT
msgctxt "RECIPE_DESC.CARNIVAL_PRIZEBOOTH_KIT"
msgid "See what prizes are in store."
msgstr "看看有什麼獎品。"

#. RECIPE_DESC.CARNIVAL_SEEDPACKET
msgctxt "RECIPE_DESC.CARNIVAL_SEEDPACKET"
msgid "A crunchy Cawnival favorite."
msgstr "鴉年華最愛的香脆小吃。"

#. RECIPE_DESC.CARNIVAL_VEST_A
msgctxt "RECIPE_DESC.CARNIVAL_VEST_A"
msgid "A whimsical scarf of foraged leaves."
msgstr "用撿來的樹葉做成的異想天開的圍巾。"

#. RECIPE_DESC.CARNIVAL_VEST_B
msgctxt "RECIPE_DESC.CARNIVAL_VEST_B"
msgid "It's truly something to crow about."
msgstr "這東西確實值得稱道。"

#. RECIPE_DESC.CARNIVAL_VEST_C
msgctxt "RECIPE_DESC.CARNIVAL_VEST_C"
msgid "The customary capelet of a Cawnival-goer."
msgstr "鴉年華遊客的必備小披肩。"

#. RECIPE_DESC.CARRAT
msgctxt "RECIPE_DESC.CARRAT"
msgid "Nimble, clever, and rich in beta carotene."
msgstr "靈巧機敏，富含胡蘿蔔素。"

#. RECIPE_DESC.CARTOGRAPHYDESK
msgctxt "RECIPE_DESC.CARTOGRAPHYDESK"
msgid "Show everyone exactly where you've been."
msgstr "準確地告訴別人你去過哪裡。"

#. RECIPE_DESC.CATCOONHAT
msgctxt "RECIPE_DESC.CATCOONHAT"
msgid "For those who value warmth over friends."
msgstr "適合那些重視溫暖甚于朋友的人。"

#. RECIPE_DESC.CATTOY_MOUSE
msgctxt "RECIPE_DESC.CATTOY_MOUSE"
msgid "Start a game of cat and mouse."
msgstr "開始一場貓鼠遊戲。"

#. RECIPE_DESC.CHESSPIECE_ANCHOR_BUILDER
msgctxt "RECIPE_DESC.CHESSPIECE_ANCHOR_BUILDER"
msgid "Ground your base with a stone anchor."
msgstr "拿石錨去打基地的地基。"

#. RECIPE_DESC.CHESSPIECE_ANCHOR_SKETCH
msgctxt "RECIPE_DESC.CHESSPIECE_ANCHOR_SKETCH"
msgid "A sculpture sketch of an anchor."
msgstr "錨雕塑的草圖。"

#. RECIPE_DESC.CHESSPIECE_ANTLION_BUILDER
msgctxt "RECIPE_DESC.CHESSPIECE_ANTLION_BUILDER"
msgid "Ain't this Antlion beautiful?"
msgstr "這只蟻獅不美嗎？"

#. RECIPE_DESC.CHESSPIECE_BEARGER_BUILDER
msgctxt "RECIPE_DESC.CHESSPIECE_BEARGER_BUILDER"
msgid "A stone reminder of a grizzly autumn."
msgstr "石頭上對灰色秋天的提示。"

#. RECIPE_DESC.CHESSPIECE_BEEFALO_BUILDER
msgctxt "RECIPE_DESC.CHESSPIECE_BEEFALO_BUILDER"
msgid "A beauteous beefalo bust."
msgstr "牛氣的皮弗婁牛雕像。"

#. RECIPE_DESC.CHESSPIECE_BEEFALO_SKETCH
msgctxt "RECIPE_DESC.CHESSPIECE_BEEFALO_SKETCH"
msgid "A sculpture sketch of a charming beefalo."
msgstr "一件迷人的皮弗婁牛雕塑的草圖。"

#. RECIPE_DESC.CHESSPIECE_BEEQUEEN_BUILDER
msgctxt "RECIPE_DESC.CHESSPIECE_BEEQUEEN_BUILDER"
msgid "More regal than real."
msgstr "比真的還要尊貴。"

#. RECIPE_DESC.CHESSPIECE_BISHOP_BUILDER
msgctxt "RECIPE_DESC.CHESSPIECE_BISHOP_BUILDER"
msgid "A chesspiece with a checkered past."
msgstr "有著曲折的過去的棋子。"

#. RECIPE_DESC.CHESSPIECE_BUTTERFLY_BUILDER
msgctxt "RECIPE_DESC.CHESSPIECE_BUTTERFLY_BUILDER"
msgid "This sculpture's a moth-have."
msgstr "飛蛾雕塑。"

#. RECIPE_DESC.CHESSPIECE_BUTTERFLY_SKETCH
msgctxt "RECIPE_DESC.CHESSPIECE_BUTTERFLY_SKETCH"
msgid "A sculpture sketch of a Moon Moth."
msgstr "一件月蛾雕塑的草圖。"

#. RECIPE_DESC.CHESSPIECE_CARRAT_BUILDER
msgctxt "RECIPE_DESC.CHESSPIECE_CARRAT_BUILDER"
msgid "A winsome sculpture of a champion."
msgstr "英雄的勝利雕像"

#. RECIPE_DESC.CHESSPIECE_CARRAT_SKETCH
msgctxt "RECIPE_DESC.CHESSPIECE_CARRAT_SKETCH"
msgid "A sculpture sketch of a victorious carrat."
msgstr "勝利的胡蘿蔔鼠雕塑的素描。"

#. RECIPE_DESC.CHESSPIECE_CATCOON_BUILDER
msgctxt "RECIPE_DESC.CHESSPIECE_CATCOON_BUILDER"
msgid "A curious statue for a curious creature."
msgstr "奇妙生物的奇妙雕像。"

#. RECIPE_DESC.CHESSPIECE_CATCOON_SKETCH
msgctxt "RECIPE_DESC.CHESSPIECE_CATCOON_SKETCH"
msgid "A sculpture sketch of a playful catcoon."
msgstr "愛玩的浣貓雕塑的草圖。"

#. RECIPE_DESC.CHESSPIECE_CLAYHOUND_BUILDER
msgctxt "RECIPE_DESC.CHESSPIECE_CLAYHOUND_BUILDER"
msgid "It ain't nothing but a clay hound dog."
msgstr "只不過是一隻黏土獵犬。"

#. RECIPE_DESC.CHESSPIECE_CLAYHOUND_SKETCH
msgctxt "RECIPE_DESC.CHESSPIECE_CLAYHOUND_SKETCH"
msgid "A sculpture sketch of the Clay Hound."
msgstr "黏土雕像的草圖。"

#. RECIPE_DESC.CHESSPIECE_CLAYWARG_BUILDER
msgctxt "RECIPE_DESC.CHESSPIECE_CLAYWARG_BUILDER"
msgid "Sculpt a fearsome Clay Varg."
msgstr "嚇人的黏土座狼雕像。"

#. RECIPE_DESC.CHESSPIECE_CLAYWARG_SKETCH
msgctxt "RECIPE_DESC.CHESSPIECE_CLAYWARG_SKETCH"
msgid "A sculpture sketch of the Clay Varg."
msgstr "黏土座狼雕像的草圖。"

#. RECIPE_DESC.CHESSPIECE_CRABKING_BUILDER
msgctxt "RECIPE_DESC.CHESSPIECE_CRABKING_BUILDER"
msgid "It looks even crabbier than you remember it."
msgstr "活靈活現的螃蟹。"

#. RECIPE_DESC.CHESSPIECE_CRABKING_SKETCH
msgctxt "RECIPE_DESC.CHESSPIECE_CRABKING_SKETCH"
msgid "A sculpture sketch of the Crab King"
msgstr "帝王蟹雕像的草圖。"

#. RECIPE_DESC.CHESSPIECE_DEERCLOPS_BUILDER
msgctxt "RECIPE_DESC.CHESSPIECE_DEERCLOPS_BUILDER"
msgid "Sculpt yourself an eyeball monster."
msgstr "把你自己雕塑成一個眼球怪獸。"

#. RECIPE_DESC.CHESSPIECE_DRAGONFLY_BUILDER
msgctxt "RECIPE_DESC.CHESSPIECE_DRAGONFLY_BUILDER"
msgid "The ultimate trophy for the ultimate kill."
msgstr "最終擊殺的最終戰利品。"

#. RECIPE_DESC.CHESSPIECE_EYEOFTERROR_BUILDER
msgctxt "RECIPE_DESC.CHESSPIECE_EYEOFTERROR_BUILDER"
msgid "Its stony gaze reminds you of an evil presence."
msgstr "它凝重的目光讓你想起了一個邪惡的存在。"

#. RECIPE_DESC.CHESSPIECE_FORMAL_BUILDER
msgctxt "RECIPE_DESC.CHESSPIECE_FORMAL_BUILDER"
msgid "Behind every queen is a dapper king."
msgstr "每個女王後面都有一個衣冠楚楚的國王。"

#. RECIPE_DESC.CHESSPIECE_GUARDIANPHASE3_BUILDER
msgctxt "RECIPE_DESC.CHESSPIECE_GUARDIANPHASE3_BUILDER"
msgid "Its design radiates an otherworldly strangeness."
msgstr "它的設計透露出異世界的奇特。"

#. RECIPE_DESC.CHESSPIECE_HORNUCOPIA_BUILDER
msgctxt "RECIPE_DESC.CHESSPIECE_HORNUCOPIA_BUILDER"
msgid "A sculpture for a starving artist."
msgstr "一個給饑餓的藝術家的雕像。"

#. RECIPE_DESC.CHESSPIECE_KITCOON_BUILDER
msgctxt "RECIPE_DESC.CHESSPIECE_KITCOON_BUILDER"
msgid "One's true wealth is measured by their friends."
msgstr "一個人的真正財富是由他有多少朋友來衡量的。"

#. RECIPE_DESC.CHESSPIECE_KITCOON_SKETCH
msgctxt "RECIPE_DESC.CHESSPIECE_KITCOON_SKETCH"
msgid "A sculpture sketch of a kitcoon tower."
msgstr "一座浣貓塔雕塑的草圖。"

#. RECIPE_DESC.CHESSPIECE_KLAUS_BUILDER
msgctxt "RECIPE_DESC.CHESSPIECE_KLAUS_BUILDER"
msgid "Klaus to perfection."
msgstr "完美的克勞斯。"

#. RECIPE_DESC.CHESSPIECE_KNIGHT_BUILDER
msgctxt "RECIPE_DESC.CHESSPIECE_KNIGHT_BUILDER"
msgid "Shining armor not included."
msgstr "不包括閃亮的盔甲。"

#. RECIPE_DESC.CHESSPIECE_MALBATROSS_BUILDER
msgctxt "RECIPE_DESC.CHESSPIECE_MALBATROSS_BUILDER"
msgid "A sculpted scourge of the seas."
msgstr "被刻畫成雕塑的海洋之怒。"

#. RECIPE_DESC.CHESSPIECE_MALBATROSS_SKETCH
msgctxt "RECIPE_DESC.CHESSPIECE_MALBATROSS_SKETCH"
msgid "A sculpture sketch of the mighty Malbatross."
msgstr "強大的邪天翁雕像的草圖。"

#. RECIPE_DESC.CHESSPIECE_MINOTAUR_BUILDER
msgctxt "RECIPE_DESC.CHESSPIECE_MINOTAUR_BUILDER"
msgid "This guardian sits in stony silence."
msgstr "這位守護者坐在那裡，沉默不語。"

#. RECIPE_DESC.CHESSPIECE_MOON_BUILDER
msgctxt "RECIPE_DESC.CHESSPIECE_MOON_BUILDER"
msgid "It's a selene figurine!"
msgstr "月神的雕塑！"

#. RECIPE_DESC.CHESSPIECE_MOON_SKETCH
msgctxt "RECIPE_DESC.CHESSPIECE_MOON_SKETCH"
msgid "A sculpture sketch of the moon itself."
msgstr "月亮雕像的草圖。"

#. RECIPE_DESC.CHESSPIECE_MOOSEGOOSE_BUILDER
msgctxt "RECIPE_DESC.CHESSPIECE_MOOSEGOOSE_BUILDER"
msgid "Two for the price of one."
msgstr "一石二鳥。"

#. RECIPE_DESC.CHESSPIECE_MUSE_BUILDER
msgctxt "RECIPE_DESC.CHESSPIECE_MUSE_BUILDER"
msgid "The most powerful piece on the board."
msgstr "棋盤上最強大的一個棋子。"

#. RECIPE_DESC.CHESSPIECE_PAWN_BUILDER
msgctxt "RECIPE_DESC.CHESSPIECE_PAWN_BUILDER"
msgid "It takes a village to raise an army."
msgstr "養活一支軍隊需要一個村莊。"

#. RECIPE_DESC.CHESSPIECE_PIPE_BUILDER
msgctxt "RECIPE_DESC.CHESSPIECE_PIPE_BUILDER"
msgid "Stick this on your wheel and sculpt it."
msgstr "用這個支撐住你的車輪並進行雕刻。"

#. RECIPE_DESC.CHESSPIECE_ROOK_BUILDER
msgctxt "RECIPE_DESC.CHESSPIECE_ROOK_BUILDER"
msgid "Next best thing to an actual castle."
msgstr "通往真正的城堡的下一個最好的東西。"

#. RECIPE_DESC.CHESSPIECE_STALKER_BUILDER
msgctxt "RECIPE_DESC.CHESSPIECE_STALKER_BUILDER"
msgid "A de-animated reanimated skeleton."
msgstr "刻畫了有生命力的骸骨。"

#. RECIPE_DESC.CHESSPIECE_TOADSTOOL_BUILDER
msgctxt "RECIPE_DESC.CHESSPIECE_TOADSTOOL_BUILDER"
msgid "A toad-ally authentic reproduction of the original."
msgstr "真實重現了原物的形態。"

#. RECIPE_DESC.CHESSPIECE_TWINSOFTERROR_BUILDER
msgctxt "RECIPE_DESC.CHESSPIECE_TWINSOFTERROR_BUILDER"
msgid "Double the eyes, double the terror."
msgstr "兩隻眼球，加倍恐怖。"

#. RECIPE_DESC.CHUM
msgctxt "RECIPE_DESC.CHUM"
msgid "Get chummy with the fish."
msgstr "魚兒的美食。"

#. RECIPE_DESC.CLAW_GLOVE
msgctxt "RECIPE_DESC.CLAW_GLOVE"
msgid "Gets rid of tough obstacles."
msgstr "消除艱難的障礙。"

#. RECIPE_DESC.COLDFIRE
msgctxt "RECIPE_DESC.COLDFIRE"
msgid "This fire is from opposite day."
msgstr "這火是越烤越冷的冰火。"

#. RECIPE_DESC.COLDFIREPIT
msgctxt "RECIPE_DESC.COLDFIREPIT"
msgid "More efficient, but still backwards."
msgstr "燃燒效率更高，但仍然越烤越冷。"

#. RECIPE_DESC.COMPASS
msgctxt "RECIPE_DESC.COMPASS"
msgid "Points the way north."
msgstr "指向北方。"

#. RECIPE_DESC.COMPOSTINGBIN
msgctxt "RECIPE_DESC.COMPOSTINGBIN"
msgid "Make stinky rich soil."
msgstr "能讓土壤變得臭烘烘和肥沃。"

#. RECIPE_DESC.COMPOSTWRAP
msgctxt "RECIPE_DESC.COMPOSTWRAP"
msgid "\"Herbal\" therapy."
msgstr "\"草本\"的療法。"

#. RECIPE_DESC.COOKBOOK
msgctxt "RECIPE_DESC.COOKBOOK"
msgid "Review your repertoire of recipes."
msgstr "查看你收集的食譜。"

#. RECIPE_DESC.COOKIECUTTERHAT
msgctxt "RECIPE_DESC.COOKIECUTTERHAT"
msgid "One must always be sharply dressed."
msgstr "穿著必須犀利。"

#. RECIPE_DESC.COOKPOT
msgctxt "RECIPE_DESC.COOKPOT"
msgid "Make better food."
msgstr "製作更好的食物。"

#. RECIPE_DESC.CRITTER_DRAGONLING_BUILDER
msgctxt "RECIPE_DESC.CRITTER_DRAGONLING_BUILDER"
msgid "Befriend a noble Broodling."
msgstr "收養一隻高傲的小龍蠅。"

#. RECIPE_DESC.CRITTER_EYEOFTERROR_BUILDER
msgctxt "RECIPE_DESC.CRITTER_EYEOFTERROR_BUILDER"
msgid "Summon a friendly ocular companion."
msgstr "召喚一個友好的眼球夥伴。"

#. RECIPE_DESC.CRITTER_GLOMLING_BUILDER
msgctxt "RECIPE_DESC.CRITTER_GLOMLING_BUILDER"
msgid "Befriend a bouncy Glomglom."
msgstr "收養一隻快活的小格羅姆。"

#. RECIPE_DESC.CRITTER_KITTEN_BUILDER
msgctxt "RECIPE_DESC.CRITTER_KITTEN_BUILDER"
msgid "Befriend a clever Kittykit."
msgstr "收養一隻聰明的浣貓崽。"

#. RECIPE_DESC.CRITTER_LAMB_BUILDER
msgctxt "RECIPE_DESC.CRITTER_LAMB_BUILDER"
msgid "Befriend a fluffy Ewelet."
msgstr "收養一隻毛茸茸的小鋼羊。"

#. RECIPE_DESC.CRITTER_LUNARMOTHLING_BUILDER
msgctxt "RECIPE_DESC.CRITTER_LUNARMOTHLING_BUILDER"
msgid "Befriend a delicate Mothling."
msgstr "收養一隻脆弱的小飛蛾。"

#. RECIPE_DESC.CRITTER_PERDLING_BUILDER
msgctxt "RECIPE_DESC.CRITTER_PERDLING_BUILDER"
msgid "Befriend a hoppy Giblet."
msgstr "收養一隻跳動的小火雞。"

#. RECIPE_DESC.CRITTER_PUPPY_BUILDER
msgctxt "RECIPE_DESC.CRITTER_PUPPY_BUILDER"
msgid "Befriend a loyal Vargling."
msgstr "收養一隻忠實的小座狼。"

#. RECIPE_DESC.CUTSTONE
msgctxt "RECIPE_DESC.CUTSTONE"
msgid "Nicely squared rocks."
msgstr "切成正方形的石頭。"

#. RECIPE_DESC.DESERTHAT
msgctxt "RECIPE_DESC.DESERTHAT"
msgid "Keeps the sand out of your eyes."
msgstr "從你的眼睛裡把沙子揉出來。"

#. RECIPE_DESC.DIVININGROD
msgctxt "RECIPE_DESC.DIVININGROD"
msgid "There must be some way out of here..."
msgstr "肯定有方法可以離開這裡..."

#. RECIPE_DESC.DRAGONBODYHAT
msgctxt "RECIPE_DESC.DRAGONBODYHAT"
msgid "The middle bit of a beast costume."
msgstr "野獸裝束的中間部分。"

#. RECIPE_DESC.DRAGONFLYCHEST
msgctxt "RECIPE_DESC.DRAGONFLYCHEST"
msgid "A sturdy and fireproof container."
msgstr "一種結實且防火的容器。"

#. RECIPE_DESC.DRAGONFLYFURNACE
msgctxt "RECIPE_DESC.DRAGONFLYFURNACE"
msgid "Build yourself a fly flue."
msgstr "給自己建造一個蒼蠅暖爐。"

#. RECIPE_DESC.DRAGONHEADHAT
msgctxt "RECIPE_DESC.DRAGONHEADHAT"
msgid "The front end of a beast costume."
msgstr "野獸裝束的前端。"

#. RECIPE_DESC.DRAGONTAILHAT
msgctxt "RECIPE_DESC.DRAGONTAILHAT"
msgid "The caboose of a beast costume."
msgstr "野獸裝束的尾端。"

#. RECIPE_DESC.DUMBBELL
msgctxt "RECIPE_DESC.DUMBBELL"
msgid "Sticks and stones make muscles honed."
msgstr "練肌肉離不開棍棒和石頭。"

#. RECIPE_DESC.DUMBBELL_GEM
msgctxt "RECIPE_DESC.DUMBBELL_GEM"
msgid "Polish every facet of your workout."
msgstr "讓你鍛煉的方方面面都得到打磨。"

#. RECIPE_DESC.DUMBBELL_GOLDEN
msgctxt "RECIPE_DESC.DUMBBELL_GOLDEN"
msgid "The gold standard of weightlifting."
msgstr "舉重的黃金標準。"

#. RECIPE_DESC.DUMBBELL_MARBLE
msgctxt "RECIPE_DESC.DUMBBELL_MARBLE"
msgid "A quick way to a chiseled physique."
msgstr "獲得有棱有角體格的捷徑。"

#. RECIPE_DESC.EARMUFFSHAT
msgctxt "RECIPE_DESC.EARMUFFSHAT"
msgid "A fuzzy little bit of warmth."
msgstr "毛茸茸的保暖物品。"

#. RECIPE_DESC.ENDTABLE
msgctxt "RECIPE_DESC.ENDTABLE"
msgid "A decorative table."
msgstr "一張裝飾桌。"

#. RECIPE_DESC.EYEBRELLAHAT
msgctxt "RECIPE_DESC.EYEBRELLAHAT"
msgid "An eye on the sky keeps you dry."
msgstr "面向天空的眼球讓你保持乾燥。"

#. RECIPE_DESC.EYETURRET_ITEM
msgctxt "RECIPE_DESC.EYETURRET_ITEM"
msgid "Keep nasties away. By killing them."
msgstr "要遠離討厭的東西，就得殺了它們。"

#. RECIPE_DESC.FARM_HOE
msgctxt "RECIPE_DESC.FARM_HOE"
msgid "Till soil for crop seeds."
msgstr "翻耕，為撒播農作物做準備。"

#. RECIPE_DESC.FARM_PLOW_ITEM
msgctxt "RECIPE_DESC.FARM_PLOW_ITEM"
msgid "Plow a plot for your plants."
msgstr "為你的植物犁一塊地。"

#. RECIPE_DESC.FAST_FARMPLOT
msgctxt "RECIPE_DESC.FAST_FARMPLOT"
msgid "Grows seeds a bit faster."
msgstr "讓種子生長得更快一點。"

#. RECIPE_DESC.FEATHERFAN
msgctxt "RECIPE_DESC.FEATHERFAN"
msgid "Luxuriously soft, luxuriously large."
msgstr "超柔軟、超大的扇子。"

#. RECIPE_DESC.FEATHERHAT
msgctxt "RECIPE_DESC.FEATHERHAT"
msgid "A dress for your head."
msgstr "頭上的裝飾。"

#. RECIPE_DESC.FEATHERPENCIL
msgctxt "RECIPE_DESC.FEATHERPENCIL"
msgid "Yes, the feather IS necessary."
msgstr "是的，羽毛是必須的。"

#. RECIPE_DESC.FENCE_GATE_ITEM
msgctxt "RECIPE_DESC.FENCE_GATE_ITEM"
msgid "A gate for wood fencing."
msgstr "木柵欄的門。"

#. RECIPE_DESC.FENCE_ITEM
msgctxt "RECIPE_DESC.FENCE_ITEM"
msgid "Wood fence segments."
msgstr "木柵欄部分。"

#. RECIPE_DESC.FERTILIZER
msgctxt "RECIPE_DESC.FERTILIZER"
msgid "Less poop on hands, more poop on plants."
msgstr "少拉點在手上，朵拉點在莊稼上。"

#. RECIPE_DESC.FIRECRACKERS
msgctxt "RECIPE_DESC.FIRECRACKERS"
msgid "Celebrate with a BANG!"
msgstr "用重擊來慶祝！"

#. RECIPE_DESC.FIREPIT
msgctxt "RECIPE_DESC.FIREPIT"
msgid "A safer, more efficient campfire."
msgstr "一種更安全、更高效的營火。"

#. RECIPE_DESC.FIRESTAFF
msgctxt "RECIPE_DESC.FIRESTAFF"
msgid "Harness the power of combustion!"
msgstr "利用火焰的力量！"

#. RECIPE_DESC.FIRESUPPRESSOR
msgctxt "RECIPE_DESC.FIRESUPPRESSOR"
msgid "Saves plants, puts out fires, fueled by flame."
msgstr "拯救植物，撲滅火焰，可添加燃料。"

#. RECIPE_DESC.FISHINGNET
msgctxt "RECIPE_DESC.FISHINGNET"
msgid "Nothin' but net."
msgstr "就是一張網。"

#. RECIPE_DESC.FISHINGROD
msgctxt "RECIPE_DESC.FISHINGROD"
msgid "Go fishing. For fish."
msgstr "去釣魚。為了魚。"

#. RECIPE_DESC.FISH_BOX
msgctxt "RECIPE_DESC.FISH_BOX"
msgid "Keep fish as fresh as the day you net them."
msgstr "保持魚與網捕之日一樣新鮮。"

#. RECIPE_DESC.FLOWERHAT
msgctxt "RECIPE_DESC.FLOWERHAT"
msgid "Something to soothe the nerves."
msgstr "放鬆神經的東西。"

#. RECIPE_DESC.FOOTBALLHAT
msgctxt "RECIPE_DESC.FOOTBALLHAT"
msgid "Protect your braincase."
msgstr "保護你的腦殼。"

#. RECIPE_DESC.GHOSTLYELIXIR_ATTACK
msgctxt "RECIPE_DESC.GHOSTLYELIXIR_ATTACK"
msgid "Call upon the power of darkness."
msgstr "召喚黑暗的力量。"

#. RECIPE_DESC.GHOSTLYELIXIR_FASTREGEN
msgctxt "RECIPE_DESC.GHOSTLYELIXIR_FASTREGEN"
msgid "A potent cure for grave injuries."
msgstr "治療重傷的強力藥劑。"

#. RECIPE_DESC.GHOSTLYELIXIR_RETALIATION
msgctxt "RECIPE_DESC.GHOSTLYELIXIR_RETALIATION"
msgid "Give foes a taste of their own medicine."
msgstr "對敵人以牙還牙。"

#. RECIPE_DESC.GHOSTLYELIXIR_SHIELD
msgctxt "RECIPE_DESC.GHOSTLYELIXIR_SHIELD"
msgid "Shield your sister from harm."
msgstr "保護你的姐妹不受傷害。"

#. RECIPE_DESC.GHOSTLYELIXIR_SLOWREGEN
msgctxt "RECIPE_DESC.GHOSTLYELIXIR_SLOWREGEN"
msgid "Time heals all wounds."
msgstr "時間會撫平所有傷口。"

#. RECIPE_DESC.GHOSTLYELIXIR_SPEED
msgctxt "RECIPE_DESC.GHOSTLYELIXIR_SPEED"
msgid "Give your soul a little boo-st."
msgstr "給你的靈魂來一劑強心針。"

#. RECIPE_DESC.GIFTWRAP
msgctxt "RECIPE_DESC.GIFTWRAP"
msgid "Wrap things up, nice and pretty!"
msgstr "把東西打包起來，好看又可愛！"

#. RECIPE_DESC.GLASSCUTTER
msgctxt "RECIPE_DESC.GLASSCUTTER"
msgid "Cutting edge weaponry."
msgstr "尖端武器。"

#. RECIPE_DESC.GLASSCUTTER_BLUEPRINT
msgctxt "RECIPE_DESC.GLASSCUTTER_BLUEPRINT"
msgid "The moon will protect you."
msgstr "月亮會保護你。"

#. RECIPE_DESC.GOGGLESHAT
msgctxt "RECIPE_DESC.GOGGLESHAT"
msgid "Decorative goggles you can oggle."
msgstr "你可以瞪大眼睛看裝飾性護目鏡。"

#. RECIPE_DESC.GOLDENAXE
msgctxt "RECIPE_DESC.GOLDENAXE"
msgid "Chop down trees with STYLE!"
msgstr "砍樹也要有格調！"

#. RECIPE_DESC.GOLDENPICKAXE
msgctxt "RECIPE_DESC.GOLDENPICKAXE"
msgid "Break down rocks like a boss."
msgstr "像大Boss一樣砸碎岩石。"

#. RECIPE_DESC.GOLDENPITCHFORK
msgctxt "RECIPE_DESC.GOLDENPITCHFORK"
msgid "Rearrange the whole world."
msgstr "重新佈置整個世界。"

#. RECIPE_DESC.GOLDENSHOVEL
msgctxt "RECIPE_DESC.GOLDENSHOVEL"
msgid "Lasts longer, digs the same stuff."
msgstr "挖掘作用相同，但使用壽命更長。"

#. RECIPE_DESC.GOLDEN_FARM_HOE
msgctxt "RECIPE_DESC.GOLDEN_FARM_HOE"
msgid "Elegantly till soil for crop seeds."
msgstr "優雅地耕地。"

#. RECIPE_DESC.GRASS_UMBRELLA
msgctxt "RECIPE_DESC.GRASS_UMBRELLA"
msgid "Posh & portable protection."
msgstr "漂亮輕便的保護傘。"

#. RECIPE_DESC.GREENAMULET
msgctxt "RECIPE_DESC.GREENAMULET"
msgid "Craft with a discount!"
msgstr "用更少的材料合成物品！"

#. RECIPE_DESC.GREENSTAFF
msgctxt "RECIPE_DESC.GREENSTAFF"
msgid "Clean and efficient destruction."
msgstr "乾淨而有效的摧毀。"

#. RECIPE_DESC.GREEN_MUSHROOMHAT
msgctxt "RECIPE_DESC.GREEN_MUSHROOMHAT"
msgid "It's like eating all kinds of mushrooms."
msgstr "就像在吃所有種類的蘑菇。"

#. RECIPE_DESC.GUNPOWDER
msgctxt "RECIPE_DESC.GUNPOWDER"
msgid "A handful of gunpowder."
msgstr "一把火藥。"

#. RECIPE_DESC.HALLOWEEN_EXPERIMENT_BRAVERY
msgctxt "RECIPE_DESC.HALLOWEEN_EXPERIMENT_BRAVERY"
msgid "Liquid courage."
msgstr "液體勇氣"

#. RECIPE_DESC.HALLOWEEN_EXPERIMENT_HEALTH
msgctxt "RECIPE_DESC.HALLOWEEN_EXPERIMENT_HEALTH"
msgid "Good for your heart."
msgstr "對心臟有益"

#. RECIPE_DESC.HALLOWEEN_EXPERIMENT_MOON
msgctxt "RECIPE_DESC.HALLOWEEN_EXPERIMENT_MOON"
msgid "There's a change brewing."
msgstr "發酵著變化。"

#. RECIPE_DESC.HALLOWEEN_EXPERIMENT_ROOT
msgctxt "RECIPE_DESC.HALLOWEEN_EXPERIMENT_ROOT"
msgid "Spine-chilling saplings."
msgstr "令人毛骨悚然的樹苗"

#. RECIPE_DESC.HALLOWEEN_EXPERIMENT_SANITY
msgctxt "RECIPE_DESC.HALLOWEEN_EXPERIMENT_SANITY"
msgid "Put your mind at ease."
msgstr "讓你精神放鬆"

#. RECIPE_DESC.HALLOWEEN_EXPERIMENT_VOLATILE
msgctxt "RECIPE_DESC.HALLOWEEN_EXPERIMENT_VOLATILE"
msgid "Crystallized incandescence."
msgstr "熾熱晶體"

#. RECIPE_DESC.HAMBAT
msgctxt "RECIPE_DESC.HAMBAT"
msgid "It takes food to make food."
msgstr "捨不得火腿套不著狼。"

#. RECIPE_DESC.HAMMER
msgctxt "RECIPE_DESC.HAMMER"
msgid "Smashes all kinds of things."
msgstr "敲碎各種東西。"

#. RECIPE_DESC.HAWAIIANSHIRT
msgctxt "RECIPE_DESC.HAWAIIANSHIRT"
msgid "Fun in the sun. Or on Casual Fridays."
msgstr "適合夏日穿著，或在週五便裝日穿著。"

#. RECIPE_DESC.HEALINGSALVE
msgctxt "RECIPE_DESC.HEALINGSALVE"
msgid "Disinfectant for cuts and abrasions."
msgstr "對割傷和擦傷進行消毒殺菌。"

#. RECIPE_DESC.HEATROCK
msgctxt "RECIPE_DESC.HEATROCK"
msgid "Stores thermals for travel."
msgstr "儲存熱能供旅行途中使用。"

#. RECIPE_DESC.HERMIT_BUNDLE_SHELLS
msgctxt "RECIPE_DESC.HERMIT_BUNDLE_SHELLS"
msgid "The shells she sells."
msgstr "她賣的貝殼。"

#. RECIPE_DESC.HOMESIGN
msgctxt "RECIPE_DESC.HOMESIGN"
msgid "Make your mark upon the world."
msgstr "在世界中留下你的標記。"

#. RECIPE_DESC.HOUNDWHISTLE
msgctxt "RECIPE_DESC.HOUNDWHISTLE"
msgid "Blow the whistle on wild hounds."
msgstr "對野獵犬吹哨。"

#. RECIPE_DESC.ICEBOX
msgctxt "RECIPE_DESC.ICEBOX"
msgid "Slows food spoilage."
msgstr "延緩食物變質。"

#. RECIPE_DESC.ICEHAT
msgctxt "RECIPE_DESC.ICEHAT"
msgid "Science, on the rocks."
msgstr "用科學技術合成的冰帽。"

#. RECIPE_DESC.ICEPACK
msgctxt "RECIPE_DESC.ICEPACK"
msgid "Small capacity, but keeps stuff fresh."
msgstr "容量雖小，但能保持東西新鮮。"

#. RECIPE_DESC.ICESTAFF
msgctxt "RECIPE_DESC.ICESTAFF"
msgid "Freeze enemies in their tracks."
msgstr "把敵人冰凍在原地。"

#. RECIPE_DESC.KELPHAT
msgctxt "RECIPE_DESC.KELPHAT"
msgid "Something to agitate the nerves."
msgstr "讓人神經焦慮的東西。"

#. RECIPE_DESC.KITCOONDECOR1_KIT
msgctxt "RECIPE_DESC.KITCOONDECOR1_KIT"
msgid "Feathered fun for feline friends."
msgstr "屬於貓科朋友的羽毛樂趣。"

#. RECIPE_DESC.KITCOONDECOR2_KIT
msgctxt "RECIPE_DESC.KITCOONDECOR2_KIT"
msgid "A delightful exercise in futility."
msgstr "一場愉快的無用功。"

#. RECIPE_DESC.KITCOONDEN_KIT
msgctxt "RECIPE_DESC.KITCOONDEN_KIT"
msgid "A home for kitcoons of all stripes."
msgstr "各種條紋浣貓的家園。"

#. RECIPE_DESC.KITCOON_NAMETAG
msgctxt "RECIPE_DESC.KITCOON_NAMETAG"
msgid "Put a name to a cute little face."
msgstr "給可愛的小臉蛋起個名字。"

#. RECIPE_DESC.LANTERN
msgctxt "RECIPE_DESC.LANTERN"
msgid "Refuelable, bright, portable!"
msgstr "可加燃料、明亮、便攜！"

#. RECIPE_DESC.LIFEINJECTOR
msgctxt "RECIPE_DESC.LIFEINJECTOR"
msgid "Boosts your declining max health."
msgstr "提高下你那日漸衰退的最大健康值吧。"

#. RECIPE_DESC.LIGHTER
msgctxt "RECIPE_DESC.LIGHTER"
msgid "Burns through the night and in the rain."
msgstr "火焰在雨中徹夜燃燒。"

#. RECIPE_DESC.LIGHTNING_ROD
msgctxt "RECIPE_DESC.LIGHTNING_ROD"
msgid "Protection from strikes."
msgstr "防雷劈。"

#. RECIPE_DESC.LIVINGLOG
msgctxt "RECIPE_DESC.LIVINGLOG"
msgid "Put yourself into your work."
msgstr "用你的身體來代替\n你該幹的活吧。"

#. RECIPE_DESC.MADSCIENCE_LAB
msgctxt "RECIPE_DESC.MADSCIENCE_LAB"
msgid "Mad science has no limits. Except sanity."
msgstr "瘋狂實驗無極限。唯獨神智有極限。"

#. RECIPE_DESC.MALBATROSS_FEATHERED_WEAVE
msgctxt "RECIPE_DESC.MALBATROSS_FEATHERED_WEAVE"
msgid "A fine feathered fabric."
msgstr "精美的羽毛布料。"

#. RECIPE_DESC.MAPSCROLL
msgctxt "RECIPE_DESC.MAPSCROLL"
msgid "Show everyone what you've seen!"
msgstr "向別人展示你看到什麼！"

#. RECIPE_DESC.MARBLEBEAN
msgctxt "RECIPE_DESC.MARBLEBEAN"
msgid "Grow a marble forest."
msgstr "種植一片大理石森林。"

#. RECIPE_DESC.MAST
msgctxt "RECIPE_DESC.MAST"
msgid "Sail away, sail away."
msgstr "乘風破浪會有時。"

#. RECIPE_DESC.MASTUPGRADE_LAMP_ITEM
msgctxt "RECIPE_DESC.MASTUPGRADE_LAMP_ITEM"
msgid "An illuminating mast attachment."
msgstr "桅杆照明附件。"

#. RECIPE_DESC.MASTUPGRADE_LIGHTNINGROD_ITEM
msgctxt "RECIPE_DESC.MASTUPGRADE_LIGHTNINGROD_ITEM"
msgid "An electrifying addition to your mast."
msgstr "為你的桅杆帶來過電般的刺激。"

#. RECIPE_DESC.MAST_ITEM
msgctxt "RECIPE_DESC.MAST_ITEM"
msgid "Sail away, sail away."
msgstr "乘風破浪會有時。"

#. RECIPE_DESC.MAST_MALBATROSS
msgctxt "RECIPE_DESC.MAST_MALBATROSS"
msgid "Sail like a seabird into the blue."
msgstr "像海鳥一樣航向深藍。"

#. RECIPE_DESC.MAST_MALBATROSS_ITEM
msgctxt "RECIPE_DESC.MAST_MALBATROSS_ITEM"
msgid "Sail like a seabird into the blue."
msgstr "像海鳥一樣航向深藍。"

#. RECIPE_DESC.MEATRACK
msgctxt "RECIPE_DESC.MEATRACK"
msgid "The jerkiest of racks."
msgstr "晾肉的架子。"

#. RECIPE_DESC.MERMHAT
msgctxt "RECIPE_DESC.MERMHAT"
msgid "Merm-ify your friends."
msgstr "魚人化你的朋友。"

#. RECIPE_DESC.MERMHOUSE_CRAFTED
msgctxt "RECIPE_DESC.MERMHOUSE_CRAFTED"
msgid "A home fit for a Merm."
msgstr "適合魚人的家。"

#. RECIPE_DESC.MERMTHRONE_CONSTRUCTION
msgctxt "RECIPE_DESC.MERMTHRONE_CONSTRUCTION"
msgid "Usher in a new Merm Monarchy."
msgstr "建立一個新的魚人王朝。"

#. RECIPE_DESC.MERMWATCHTOWER
msgctxt "RECIPE_DESC.MERMWATCHTOWER"
msgid "True warriors live within."
msgstr "真勇士的駐地。"

#. RECIPE_DESC.MIGHTY_GYM
msgctxt "RECIPE_DESC.MIGHTY_GYM"
msgid "Bring on the brawn!"
msgstr "拿出力量來吧！"

#. RECIPE_DESC.MINERHAT
msgctxt "RECIPE_DESC.MINERHAT"
msgid "Light up the night with your noggin."
msgstr "用你腦袋上的燈照亮夜晚。"

#. RECIPE_DESC.MINIBOATLANTERN
msgctxt "RECIPE_DESC.MINIBOATLANTERN"
msgid "It flickers with a warm glow."
msgstr "閃著暖暖的光亮。"

#. RECIPE_DESC.MINIFAN
msgctxt "RECIPE_DESC.MINIFAN"
msgid "You have to run to create a breeze!"
msgstr "你得跑起來，才能帶來風！"

#. RECIPE_DESC.MINIFLARE
msgctxt "RECIPE_DESC.MINIFLARE"
msgid "Light the way for your trusted friends."
msgstr "為你信任的朋友照亮前路。"

#. RECIPE_DESC.MINISIGN_ITEM
msgctxt "RECIPE_DESC.MINISIGN_ITEM"
msgid "Draw on these with a Feather Pencil."
msgstr "用羽毛筆在這些上面畫畫。"

#. RECIPE_DESC.MOLEHAT
msgctxt "RECIPE_DESC.MOLEHAT"
msgid "Grants the wearer Smell-E-Vision."
msgstr "為穿戴者提供夜視能力。"

#. RECIPE_DESC.MOONDIAL
msgctxt "RECIPE_DESC.MOONDIAL"
msgid "Track the phases of the moon!"
msgstr "追蹤月相！"

#. RECIPE_DESC.MOONGLASSAXE
msgctxt "RECIPE_DESC.MOONGLASSAXE"
msgid "Fragile but effective."
msgstr "脆弱而有效。"

#. RECIPE_DESC.MOONGLASSAXE_BLUEPRINT
msgctxt "RECIPE_DESC.MOONGLASSAXE_BLUEPRINT"
msgid "Knowledge bestowed by the moon itself."
msgstr "月亮所賜的知識。"

#. RECIPE_DESC.MOONROCKCRATER
msgctxt "RECIPE_DESC.MOONROCKCRATER"
msgid "A rock for marking your territory."
msgstr "用於劃定地盤的岩石。"

#. RECIPE_DESC.MOONROCKIDOL
msgctxt "RECIPE_DESC.MOONROCKIDOL"
msgid "A key figure."
msgstr "重要人物。"

#. RECIPE_DESC.MOONSTORM_GOGGLESHAT
msgctxt "RECIPE_DESC.MOONSTORM_GOGGLESHAT"
msgid "Utilize potato eyes to see through storms."
msgstr "利用土豆之眼來看清風暴。"

#. RECIPE_DESC.MOON_DEVICE_CONSTRUCTION1
msgctxt "RECIPE_DESC.MOON_DEVICE_CONSTRUCTION1"
msgid "Mad science approved, never tested."
msgstr "有瘋狂科學的認可，但從未測試過。"

#. RECIPE_DESC.MOON_SKETCH
msgctxt "RECIPE_DESC.MOON_SKETCH"
msgid "Look upon the face of the moon."
msgstr "檢視月亮的表面。"

#. RECIPE_DESC.MULTIPLAYER_PORTAL_MOONROCK_CONSTR_PLANS
msgctxt "RECIPE_DESC.MULTIPLAYER_PORTAL_MOONROCK_CONSTR_PLANS"
msgid "The best laid plans."
msgstr "最好的計畫。"

#. RECIPE_DESC.MULTITOOL_AXE_PICKAXE
msgctxt "RECIPE_DESC.MULTITOOL_AXE_PICKAXE"
msgid "Doubly useful."
msgstr "加倍實用。"

#. RECIPE_DESC.MUSHROOM_FARM
msgctxt "RECIPE_DESC.MUSHROOM_FARM"
msgid "Grows mushrooms."
msgstr "種蘑菇。"

#. RECIPE_DESC.MUSHROOM_LIGHT
msgctxt "RECIPE_DESC.MUSHROOM_LIGHT"
msgid "The perfect addition to any mush-Room."
msgstr "任何蘑菇的完美添加物。"

#. RECIPE_DESC.MUSHROOM_LIGHT2
msgctxt "RECIPE_DESC.MUSHROOM_LIGHT2"
msgid "Inspired by the lava lamp sciences."
msgstr "受到火山岩漿燈飾學問的激發。"

#. RECIPE_DESC.MUTATOR_DROPPER
msgctxt "RECIPE_DESC.MUTATOR_DROPPER"
msgid "The flavor might catch you by surprise."
msgstr "味道也許會讓你驚喜。"

#. RECIPE_DESC.MUTATOR_HEALER
msgctxt "RECIPE_DESC.MUTATOR_HEALER"
msgid "Extra grainy, so it has to be healthy!"
msgstr "特別多的穀物，所以必須是健康的！"

#. RECIPE_DESC.MUTATOR_HIDER
msgctxt "RECIPE_DESC.MUTATOR_HIDER"
msgid "Crunchy outside, soft inside."
msgstr "外酥裡嫩。"

#. RECIPE_DESC.MUTATOR_MOON
msgctxt "RECIPE_DESC.MUTATOR_MOON"
msgid "Its recipient will be over the moon!"
msgstr "吃到它的人會快樂到月球去！"

#. RECIPE_DESC.MUTATOR_SPITTER
msgctxt "RECIPE_DESC.MUTATOR_SPITTER"
msgid "It's the spitting image of a spider."
msgstr "噴薄而出的蜘蛛形象。"

#. RECIPE_DESC.MUTATOR_WARRIOR
msgctxt "RECIPE_DESC.MUTATOR_WARRIOR"
msgid "Make the sweetest little bodyguards."
msgstr "做最可愛的小保鏢。"

#. RECIPE_DESC.MUTATOR_WATER
msgctxt "RECIPE_DESC.MUTATOR_WATER"
msgid "They look simply mouthwatering!"
msgstr "光是看就讓人流口水！"

#. RECIPE_DESC.NIGHTLIGHT
msgctxt "RECIPE_DESC.NIGHTLIGHT"
msgid "Light the night with your dreams."
msgstr "用你的噩夢點亮夜晚。"

#. RECIPE_DESC.NIGHTMAREFUEL
msgctxt "RECIPE_DESC.NIGHTMAREFUEL"
msgid "Evil residue used by the foolish and crazy."
msgstr "傻子和瘋子使用的邪惡殘渣。"

#. RECIPE_DESC.NIGHTMARE_TIMEPIECE
msgctxt "RECIPE_DESC.NIGHTMARE_TIMEPIECE"
msgid "Track the flow of ambient magic levels."
msgstr "跟蹤周圍魔力水準的流動。"

#. RECIPE_DESC.NIGHTSTICK
msgctxt "RECIPE_DESC.NIGHTSTICK"
msgid "Morning light for a nighttime fight."
msgstr "用於夜間戰鬥的晨光。"

#. RECIPE_DESC.NIGHTSWORD
msgctxt "RECIPE_DESC.NIGHTSWORD"
msgid "Lucid dreaming damage."
msgstr "造成噩夢般的傷害。"

#. RECIPE_DESC.NUTRIENTSGOGGLESHAT
msgctxt "RECIPE_DESC.NUTRIENTSGOGGLESHAT"
msgid "Visualize your garden's success."
msgstr "讓你看到一個成功的花園。"

#. RECIPE_DESC.OAR
msgctxt "RECIPE_DESC.OAR"
msgid "Row, row, row your boat."
msgstr "劃，劃，劃小船。"

#. RECIPE_DESC.OAR_DRIFTWOOD
msgctxt "RECIPE_DESC.OAR_DRIFTWOOD"
msgid "Oarn't you glad I didn't say banana?"
msgstr "小槳要用浮木造？"

#. RECIPE_DESC.OCEANFISHINGBOBBER_BALL
msgctxt "RECIPE_DESC.OCEANFISHINGBOBBER_BALL"
msgid "A classic design for pros and beginners."
msgstr "經典設計，初學者和職業釣手兩相宜。"

#. RECIPE_DESC.OCEANFISHINGBOBBER_CANARY
msgctxt "RECIPE_DESC.OCEANFISHINGBOBBER_CANARY"
msgid "Favoured by more discerning anglers."
msgstr "深受職業釣手的喜愛。"

#. RECIPE_DESC.OCEANFISHINGBOBBER_CROW
msgctxt "RECIPE_DESC.OCEANFISHINGBOBBER_CROW"
msgid "Favoured by more discerning anglers."
msgstr "深受職業釣手的喜愛。"

#. RECIPE_DESC.OCEANFISHINGBOBBER_GOOSE
msgctxt "RECIPE_DESC.OCEANFISHINGBOBBER_GOOSE"
msgid "A fancy downy float."
msgstr "高級羽絨浮標。"

#. RECIPE_DESC.OCEANFISHINGBOBBER_MALBATROSS
msgctxt "RECIPE_DESC.OCEANFISHINGBOBBER_MALBATROSS"
msgid "A fancy float from a furious fowl."
msgstr "高級巨鳥浮標。"

#. RECIPE_DESC.OCEANFISHINGBOBBER_OVAL
msgctxt "RECIPE_DESC.OCEANFISHINGBOBBER_OVAL"
msgid "A more stylish take on the classic bobber."
msgstr "在經典浮標的基礎上融入了時尚設計。"

#. RECIPE_DESC.OCEANFISHINGBOBBER_ROBIN
msgctxt "RECIPE_DESC.OCEANFISHINGBOBBER_ROBIN"
msgid "Favoured by more discerning anglers."
msgstr "深受職業釣手的喜愛。"

#. RECIPE_DESC.OCEANFISHINGBOBBER_ROBIN_WINTER
msgctxt "RECIPE_DESC.OCEANFISHINGBOBBER_ROBIN_WINTER"
msgid "Favoured by more discerning anglers."
msgstr "深受職業釣手的喜愛。"

#. RECIPE_DESC.OCEANFISHINGLURE_HERMIT_DROWSY
msgctxt "RECIPE_DESC.OCEANFISHINGLURE_HERMIT_DROWSY"
msgid "A confused fish is a caught fish."
msgstr "把魚悶住就抓住了一半。"

#. RECIPE_DESC.OCEANFISHINGLURE_HERMIT_HEAVY
msgctxt "RECIPE_DESC.OCEANFISHINGLURE_HERMIT_HEAVY"
msgid "Reel in the big one!"
msgstr "釣一條大魚！"

#. RECIPE_DESC.OCEANFISHINGLURE_HERMIT_RAIN
msgctxt "RECIPE_DESC.OCEANFISHINGLURE_HERMIT_RAIN"
msgid "Keep one around for a rainy day."
msgstr "留著雨天用。"

#. RECIPE_DESC.OCEANFISHINGLURE_HERMIT_SNOW
msgctxt "RECIPE_DESC.OCEANFISHINGLURE_HERMIT_SNOW"
msgid "There's snow better time for fishing!"
msgstr "雪天適合用它釣魚。"

#. RECIPE_DESC.OCEANFISHINGLURE_SPINNER_BLUE
msgctxt "RECIPE_DESC.OCEANFISHINGLURE_SPINNER_BLUE"
msgid "Go for a quick evening bite."
msgstr "適用於夜間垂釣。"

#. RECIPE_DESC.OCEANFISHINGLURE_SPINNER_GREEN
msgctxt "RECIPE_DESC.OCEANFISHINGLURE_SPINNER_GREEN"
msgid "A lure that works best in low light."
msgstr "低光照環境裡效果最好。"

#. RECIPE_DESC.OCEANFISHINGLURE_SPINNER_RED
msgctxt "RECIPE_DESC.OCEANFISHINGLURE_SPINNER_RED"
msgid "The early fish gets the worm."
msgstr "早起的魚兒有蟲吃。"

#. RECIPE_DESC.OCEANFISHINGLURE_SPOON_BLUE
msgctxt "RECIPE_DESC.OCEANFISHINGLURE_SPOON_BLUE"
msgid "Go for a quick evening bite."
msgstr "適用於夜間垂釣。"

#. RECIPE_DESC.OCEANFISHINGLURE_SPOON_GREEN
msgctxt "RECIPE_DESC.OCEANFISHINGLURE_SPOON_GREEN"
msgid "Fish on into the sunset."
msgstr "在夕陽中繼續垂釣。"

#. RECIPE_DESC.OCEANFISHINGLURE_SPOON_RED
msgctxt "RECIPE_DESC.OCEANFISHINGLURE_SPOON_RED"
msgid "The early fish gets the worm."
msgstr "早起的魚兒有蟲吃。"

#. RECIPE_DESC.OCEANFISHINGROD
msgctxt "RECIPE_DESC.OCEANFISHINGROD"
msgid "Fish like a pro."
msgstr "像職業選手一樣釣魚吧。"

#. RECIPE_DESC.ONEMANBAND
msgctxt "RECIPE_DESC.ONEMANBAND"
msgid "Even crazy musicians amass a following."
msgstr "瘋子音樂家也有粉絲。"

#. RECIPE_DESC.ORANGEAMULET
msgctxt "RECIPE_DESC.ORANGEAMULET"
msgid "For those who don't like to pick items up."
msgstr "適合那些不喜歡撿東西的人。"

#. RECIPE_DESC.ORANGESTAFF
msgctxt "RECIPE_DESC.ORANGESTAFF"
msgid "For those who don't like walking."
msgstr "適合那些不喜歡走路的人。"

#. RECIPE_DESC.PANFLUTE
msgctxt "RECIPE_DESC.PANFLUTE"
msgid "Music to soothe savage beasts."
msgstr "撫慰兇猛野獸的音樂。"

#. RECIPE_DESC.PAPYRUS
msgctxt "RECIPE_DESC.PAPYRUS"
msgid "For writing things."
msgstr "用於書寫。"

#. RECIPE_DESC.PERDFAN
msgctxt "RECIPE_DESC.PERDFAN"
msgid "Extra lucky, extra large."
msgstr "額外的運氣，超級多。"

#. RECIPE_DESC.PERDSHRINE
msgctxt "RECIPE_DESC.PERDSHRINE"
msgid "Make offerings to the majestic Gobbler."
msgstr "供奉莊嚴之火雞。"

#. RECIPE_DESC.PICKAXE
msgctxt "RECIPE_DESC.PICKAXE"
msgid "Break down rocks."
msgstr "鑿碎岩石。"

#. RECIPE_DESC.PIGGYBACK
msgctxt "RECIPE_DESC.PIGGYBACK"
msgid "Carries a lot, but slows you down."
msgstr "能裝許多東西，但會減慢你的速度。"

#. RECIPE_DESC.PIGHOUSE
msgctxt "RECIPE_DESC.PIGHOUSE"
msgid "Shelters one pig."
msgstr "可以住一隻豬。"

#. RECIPE_DESC.PIGSHRINE
msgctxt "RECIPE_DESC.PIGSHRINE"
msgid "Make offerings to the affluent Pig."
msgstr "供奉富饒之豬人。"

#. RECIPE_DESC.PITCHFORK
msgctxt "RECIPE_DESC.PITCHFORK"
msgid "Move the ground around."
msgstr "鏟地用具。"

#. RECIPE_DESC.PLANTREGISTRYHAT
msgctxt "RECIPE_DESC.PLANTREGISTRYHAT"
msgid "Allow your gardening expertise to grow."
msgstr "讓你的園藝專業知識得到增長。"

#. RECIPE_DESC.POCKETWATCH_DISMANTLER
msgctxt "RECIPE_DESC.POCKETWATCH_DISMANTLER"
msgid "Tinker with timepieces."
msgstr "修補計時裝置。"

#. RECIPE_DESC.POCKETWATCH_HEAL
msgctxt "RECIPE_DESC.POCKETWATCH_HEAL"
msgid "You're only as old as you feel."
msgstr "你覺得自己是幾歲，你就是幾歲。"

#. RECIPE_DESC.POCKETWATCH_PARTS
msgctxt "RECIPE_DESC.POCKETWATCH_PARTS"
msgid "It's what's inside, that counts."
msgstr "計時必備零件。"

#. RECIPE_DESC.POCKETWATCH_PORTAL
msgctxt "RECIPE_DESC.POCKETWATCH_PORTAL"
msgid "Time travel is better with friends."
msgstr "和朋友一起穿越時間會更好。"

#. RECIPE_DESC.POCKETWATCH_RECALL
msgctxt "RECIPE_DESC.POCKETWATCH_RECALL"
msgid "Return to a distant point in time."
msgstr "返回到一個遙遠的時間點。"

#. RECIPE_DESC.POCKETWATCH_REVIVE
msgctxt "RECIPE_DESC.POCKETWATCH_REVIVE"
msgid "Undo a friend's untimely end."
msgstr "挽回一個朋友的不幸結局。"

#. RECIPE_DESC.POCKETWATCH_WARP
msgctxt "RECIPE_DESC.POCKETWATCH_WARP"
msgid "Retrace your last steps."
msgstr "重走你的最後幾步。"

#. RECIPE_DESC.POCKETWATCH_WEAPON
msgctxt "RECIPE_DESC.POCKETWATCH_WEAPON"
msgid "This clock strikes YOU."
msgstr "這只鐘敲的就是你。"

#. RECIPE_DESC.POCKET_SCALE
msgctxt "RECIPE_DESC.POCKET_SCALE"
msgid "Weigh your fish on the go!"
msgstr "隨時稱魚的重量！"

#. RECIPE_DESC.PORTABLEBLENDER_ITEM
msgctxt "RECIPE_DESC.PORTABLEBLENDER_ITEM"
msgid "Grind ingredients into powdered spices."
msgstr "把原料研磨成粉狀調味品。"

#. RECIPE_DESC.PORTABLECOOKPOT_ITEM
msgctxt "RECIPE_DESC.PORTABLECOOKPOT_ITEM"
msgid "For the gourmet on the go."
msgstr "隨時隨地為美食家服務。"

#. RECIPE_DESC.PORTABLESPICER_ITEM
msgctxt "RECIPE_DESC.PORTABLESPICER_ITEM"
msgid "Spicing your meals is very in season."
msgstr "調味讓飯菜更可口。"

#. RECIPE_DESC.PORTABLETENT
msgctxt "RECIPE_DESC.PORTABLETENT"
msgid "Portable protection from the elements."
msgstr "便捷的保護設備，讓你免受風吹雨打。"

#. RECIPE_DESC.PORTABLETENT_ITEM
msgctxt "RECIPE_DESC.PORTABLETENT_ITEM"
msgid "Portable protection from the elements."
msgstr "便捷的保護設備，讓你免受風吹雨打。"

#. RECIPE_DESC.POTATOSACK
msgctxt "RECIPE_DESC.POTATOSACK"
msgid "A potato's natural habitat."
msgstr "馬鈴薯的天然棲息地。"

#. RECIPE_DESC.POTTEDFERN
msgctxt "RECIPE_DESC.POTTEDFERN"
msgid "Make a pot and stick a fern inside."
msgstr "做個花盆，裡面栽上蕨類植物。"

#. RECIPE_DESC.PREMIUMWATERINGCAN
msgctxt "RECIPE_DESC.PREMIUMWATERINGCAN"
msgid "An innovation in irrigation!"
msgstr "灌溉方面的創新!"

#. RECIPE_DESC.PUMPKIN_LANTERN
msgctxt "RECIPE_DESC.PUMPKIN_LANTERN"
msgid "Spooky illumination."
msgstr "長著鬼臉的照明用具。"

#. RECIPE_DESC.PURPLEAMULET
msgctxt "RECIPE_DESC.PURPLEAMULET"
msgid "Induce insanity."
msgstr "引起精神錯亂。"

#. RECIPE_DESC.PURPLEGEM
msgctxt "RECIPE_DESC.PURPLEGEM"
msgid "By your colors combined!"
msgstr "融合你們的顏色！"

#. RECIPE_DESC.QUAGMIRE_BOWL_SILVER
msgctxt "RECIPE_DESC.QUAGMIRE_BOWL_SILVER"
msgid "Presentation is half the taste."
msgstr "外觀是品味的一半。"

#. RECIPE_DESC.QUAGMIRE_CASSEROLEDISH
msgctxt "RECIPE_DESC.QUAGMIRE_CASSEROLEDISH"
msgid "Fine ceramics for finer food."
msgstr "精緻的瓷具，適合更精緻的食物。"

#. RECIPE_DESC.QUAGMIRE_CRABTRAP
msgctxt "RECIPE_DESC.QUAGMIRE_CRABTRAP"
msgid "Trap the crabs in the bucket."
msgstr "把螃蟹捕進桶裡。"

#. RECIPE_DESC.QUAGMIRE_CRATE_GRILL
msgctxt "RECIPE_DESC.QUAGMIRE_CRATE_GRILL"
msgid "Everything you need to set up a large grill."
msgstr "裝備大型烤架所需的一切。"

#. RECIPE_DESC.QUAGMIRE_CRATE_GRILL_SMALL
msgctxt "RECIPE_DESC.QUAGMIRE_CRATE_GRILL_SMALL"
msgid "Everything you need to set up a grill."
msgstr "裝備烤架所需的一切。"

#. RECIPE_DESC.QUAGMIRE_CRATE_OVEN
msgctxt "RECIPE_DESC.QUAGMIRE_CRATE_OVEN"
msgid "Everything you need to set up an oven."
msgstr "裝備烤箱所需的一切。"

#. RECIPE_DESC.QUAGMIRE_CRATE_POT_HANGER
msgctxt "RECIPE_DESC.QUAGMIRE_CRATE_POT_HANGER"
msgid "Everything you need to set up a cookpot."
msgstr "裝備鍋子所需的一切。"

#. RECIPE_DESC.QUAGMIRE_FLOUR
msgctxt "RECIPE_DESC.QUAGMIRE_FLOUR"
msgid "Ground wheat."
msgstr "磨碎的小麥。"

#. RECIPE_DESC.QUAGMIRE_GOATMILK
msgctxt "RECIPE_DESC.QUAGMIRE_GOATMILK"
msgid "Fresh from the source."
msgstr "新鮮的來源。"

#. RECIPE_DESC.QUAGMIRE_HOE
msgctxt "RECIPE_DESC.QUAGMIRE_HOE"
msgid "Till soil for crop seeds."
msgstr "翻耕，為撒播農作物做準備。"

#. RECIPE_DESC.QUAGMIRE_KEY
msgctxt "RECIPE_DESC.QUAGMIRE_KEY"
msgid "Open things that aren't yours."
msgstr "打開不屬於你的東西。"

#. RECIPE_DESC.QUAGMIRE_KEY_PARK
msgctxt "RECIPE_DESC.QUAGMIRE_KEY_PARK"
msgid "The key to Sugarwood Memorial Park."
msgstr "糖木紀念公園的鑰匙。"

#. RECIPE_DESC.QUAGMIRE_PIGEON
msgctxt "RECIPE_DESC.QUAGMIRE_PIGEON"
msgid "It's a whole, live pigeon."
msgstr "這是一隻完整的活鴿。"

#. RECIPE_DESC.QUAGMIRE_PLATE_SILVER
msgctxt "RECIPE_DESC.QUAGMIRE_PLATE_SILVER"
msgid "High class plating for improved dishes."
msgstr "高級裝盤，搭配改良菜式。"

#. RECIPE_DESC.QUAGMIRE_PORTAL_KEY
msgctxt "RECIPE_DESC.QUAGMIRE_PORTAL_KEY"
msgid "The way out. I can charge it with Favors."
msgstr "出路。我可以用惠贈來收費。"

#. RECIPE_DESC.QUAGMIRE_POT
msgctxt "RECIPE_DESC.QUAGMIRE_POT"
msgid "State of the art cookware."
msgstr "先進的炊具。"

#. RECIPE_DESC.QUAGMIRE_POT_HANGER_ITEM
msgctxt "RECIPE_DESC.QUAGMIRE_POT_HANGER_ITEM"
msgid "Hang a pot on the fire. Hands free!"
msgstr "把鍋子架在火上。手就解放了！"

#. RECIPE_DESC.QUAGMIRE_POT_SYRUP
msgctxt "RECIPE_DESC.QUAGMIRE_POT_SYRUP"
msgid "For sugary, delicious sap processing."
msgstr "用於加工甜美的糖漿。"

#. RECIPE_DESC.QUAGMIRE_SALT
msgctxt "RECIPE_DESC.QUAGMIRE_SALT"
msgid "A few pinches of salt."
msgstr "幾撮鹽。"

#. RECIPE_DESC.QUAGMIRE_SALT_RACK_ITEM
msgctxt "RECIPE_DESC.QUAGMIRE_SALT_RACK_ITEM"
msgid "Get a little salty."
msgstr "變得有點鹹。"

#. RECIPE_DESC.QUAGMIRE_SAPBUCKET
msgctxt "RECIPE_DESC.QUAGMIRE_SAPBUCKET"
msgid "Don't be a sap, get syrup from the tap!"
msgstr "別傻乎乎的，快從切口上取糖漿！"

#. RECIPE_DESC.QUAGMIRE_SEEDPACKET_1
msgctxt "RECIPE_DESC.QUAGMIRE_SEEDPACKET_1"
msgid "Unusual crop seeds. Plant in tilled soil."
msgstr "奇特的農作物種子。栽種在翻耕過的土壤裡。"

#. RECIPE_DESC.QUAGMIRE_SEEDPACKET_2
msgctxt "RECIPE_DESC.QUAGMIRE_SEEDPACKET_2"
msgid "Unusual crop seeds. Plant in tilled soil."
msgstr "奇特的農作物種子。栽種在翻耕過的土壤裡。"

#. RECIPE_DESC.QUAGMIRE_SEEDPACKET_3
msgctxt "RECIPE_DESC.QUAGMIRE_SEEDPACKET_3"
msgid "Unusual crop seeds. Plant in tilled soil."
msgstr "奇特的農作物種子。栽種在翻耕過的土壤裡。"

#. RECIPE_DESC.QUAGMIRE_SEEDPACKET_4
msgctxt "RECIPE_DESC.QUAGMIRE_SEEDPACKET_4"
msgid "Unusual crop seeds. Plant in tilled soil."
msgstr "奇特的農作物種子。栽種在翻耕過的土壤裡。"

#. RECIPE_DESC.QUAGMIRE_SEEDPACKET_5
msgctxt "RECIPE_DESC.QUAGMIRE_SEEDPACKET_5"
msgid "Unusual crop seeds. Plant in tilled soil."
msgstr "奇特的農作物種子。栽種在翻耕過的土壤裡。"

#. RECIPE_DESC.QUAGMIRE_SEEDPACKET_6
msgctxt "RECIPE_DESC.QUAGMIRE_SEEDPACKET_6"
msgid "Unusual crop seeds. Plant in tilled soil."
msgstr "奇特的農作物種子。栽種在翻耕過的土壤裡。"

#. RECIPE_DESC.QUAGMIRE_SEEDPACKET_7
msgctxt "RECIPE_DESC.QUAGMIRE_SEEDPACKET_7"
msgid "Unusual crop seeds. Plant in tilled soil."
msgstr "奇特的農作物種子。栽種在翻耕過的土壤裡。"

#. RECIPE_DESC.QUAGMIRE_SEEDPACKET_MIX
msgctxt "RECIPE_DESC.QUAGMIRE_SEEDPACKET_MIX"
msgid "Unusual crop seeds. Plant in tilled soil."
msgstr "奇特的農作物種子。栽種在翻耕過的土壤裡。"

#. RECIPE_DESC.QUAGMIRE_SLAUGHTERTOOL
msgctxt "RECIPE_DESC.QUAGMIRE_SLAUGHTERTOOL"
msgid "Well, meat doesn't grow on trees."
msgstr "好吧，肉不會在長在樹上。"

#. RECIPE_DESC.QUAGMIRE_SPOTSPICE_GROUND
msgctxt "RECIPE_DESC.QUAGMIRE_SPOTSPICE_GROUND"
msgid "One teaspoon of delicious spice."
msgstr "一茶匙美味的香料。"

#. RECIPE_DESC.RABBITHOUSE
msgctxt "RECIPE_DESC.RABBITHOUSE"
msgid "Houses a giant rabbit and all his stuff."
msgstr "可容納一隻巨大的兔子及其所有物品。"

#. RECIPE_DESC.RAINCOAT
msgctxt "RECIPE_DESC.RAINCOAT"
msgid "A waterproof coat to keep you dry."
msgstr "讓你保持乾燥的防水外套。"

#. RECIPE_DESC.RAINHAT
msgctxt "RECIPE_DESC.RAINHAT"
msgid "Soft to the touch, slick to the rain."
msgstr "手感柔軟，防雨必備。"

#. RECIPE_DESC.RAINOMETER
msgctxt "RECIPE_DESC.RAINOMETER"
msgid "Observe precipitation probabilities."
msgstr "觀測降雨機率。"

#. RECIPE_DESC.RAZOR
msgctxt "RECIPE_DESC.RAZOR"
msgid "Shave off your dirty beatnik beard."
msgstr "剃掉你髒髒的山羊鬍子。"

#. RECIPE_DESC.REDLANTERN
msgctxt "RECIPE_DESC.REDLANTERN"
msgid "A fortuitous lantern to light your way."
msgstr "照亮你的路的幸運燈籠。"

#. RECIPE_DESC.RED_MUSHROOMHAT
msgctxt "RECIPE_DESC.RED_MUSHROOMHAT"
msgid "It's like eating all kinds of mushrooms."
msgstr "就像在吃所有種類的蘑菇。"

#. RECIPE_DESC.REFINED_DUST
msgctxt "RECIPE_DESC.REFINED_DUST"
msgid "A key ingredient for an ancient treat."
msgstr "遠古甜品的關鍵原料。"

#. RECIPE_DESC.REFLECTIVEVEST
msgctxt "RECIPE_DESC.REFLECTIVEVEST"
msgid "Keep cool and fresh in this stylish vest."
msgstr "穿上這件時尚的背心，讓你神清氣爽。"

#. RECIPE_DESC.RESEARCHLAB
msgctxt "RECIPE_DESC.RESEARCHLAB"
msgid "Unlock new crafting recipes!"
msgstr "解鎖新的合成配方！"

#. RECIPE_DESC.RESEARCHLAB2
msgctxt "RECIPE_DESC.RESEARCHLAB2"
msgid "Unlock even more crafting recipes!"
msgstr "解鎖更多合成配方！"

#. RECIPE_DESC.RESEARCHLAB3
msgctxt "RECIPE_DESC.RESEARCHLAB3"
msgid "Is this even science anymore?"
msgstr "這還是科學嗎？"

#. RECIPE_DESC.RESEARCHLAB4
msgctxt "RECIPE_DESC.RESEARCHLAB4"
msgid "Amplify the magical power of your top hat."
msgstr "增強高禮帽的魔力。"

#. RECIPE_DESC.RESKIN_TOOL
msgctxt "RECIPE_DESC.RESKIN_TOOL"
msgid "Make a clean sweep of redecorating."
msgstr "把裝潢的東西清掃的乾乾淨淨。"

#. RECIPE_DESC.RESURRECTIONSTATUE
msgctxt "RECIPE_DESC.RESURRECTIONSTATUE"
msgid "Resurrect yourself via the power of meat."
msgstr "以肉的力量讓你重生。"

#. RECIPE_DESC.REVIVER
msgctxt "RECIPE_DESC.REVIVER"
msgid "Ghastly revival of a ghostly friend."
msgstr "鬼魂朋友復活了，好可怕。"

#. RECIPE_DESC.ROPE
msgctxt "RECIPE_DESC.ROPE"
msgid "Tightly woven coils of usefulness."
msgstr "緊密編成的草繩，非常有用。"

#. RECIPE_DESC.RUINSHAT
msgctxt "RECIPE_DESC.RUINSHAT"
msgid "Complete with ancient force field!"
msgstr "附有遠古力場！"

#. RECIPE_DESC.RUINSRELIC_BOWL
msgctxt "RECIPE_DESC.RUINSRELIC_BOWL"
msgid "A distressed bowl."
msgstr "使人痛苦的碗。"

#. RECIPE_DESC.RUINSRELIC_CHAIR
msgctxt "RECIPE_DESC.RUINSRELIC_CHAIR"
msgid "A weathered-looking chair."
msgstr "飽經風霜的椅子。"

#. RECIPE_DESC.RUINSRELIC_CHIPBOWL
msgctxt "RECIPE_DESC.RUINSRELIC_CHIPBOWL"
msgid "Don't double dip."
msgstr "不要沾兩次。"

#. RECIPE_DESC.RUINSRELIC_PLATE
msgctxt "RECIPE_DESC.RUINSRELIC_PLATE"
msgid "Craft a fancy broken plate."
msgstr "製作一個昂貴的破碟子。"

#. RECIPE_DESC.RUINSRELIC_TABLE
msgctxt "RECIPE_DESC.RUINSRELIC_TABLE"
msgid "Don't put your elbows on it."
msgstr "別把你的手肘放在它上面。"

#. RECIPE_DESC.RUINSRELIC_VASE
msgctxt "RECIPE_DESC.RUINSRELIC_VASE"
msgid "A faux-vintage vase."
msgstr "假的古花瓶。"

#. RECIPE_DESC.RUINS_BAT
msgctxt "RECIPE_DESC.RUINS_BAT"
msgid "Spikes make everything better."
msgstr "尖釘讓一切變得更好。"

#. RECIPE_DESC.SADDLEHORN
msgctxt "RECIPE_DESC.SADDLEHORN"
msgid "Pry that saddle off."
msgstr "把鞍具撬開。"

#. RECIPE_DESC.SADDLE_BASIC
msgctxt "RECIPE_DESC.SADDLE_BASIC"
msgid "Lets you sit on animals. In theory."
msgstr "你坐在動物身上。僅僅是理論上。"

#. RECIPE_DESC.SADDLE_RACE
msgctxt "RECIPE_DESC.SADDLE_RACE"
msgid "Offsets the time spent making it. Maybe."
msgstr "抵消掉完成目標所花費的時間。或許。"

#. RECIPE_DESC.SADDLE_WAR
msgctxt "RECIPE_DESC.SADDLE_WAR"
msgid "A throne for the boss of the battlefield."
msgstr "戰場首領的王位。"

#. RECIPE_DESC.SALTBOX
msgctxt "RECIPE_DESC.SALTBOX"
msgid "Salty storage for your foodstuffs."
msgstr "用鹽來儲存食物。"

#. RECIPE_DESC.SALTLICK
msgctxt "RECIPE_DESC.SALTLICK"
msgid "Keep your livestock content."
msgstr "好好餵養你家的牲畜。"

#. RECIPE_DESC.SCARECROW
msgctxt "RECIPE_DESC.SCARECROW"
msgid "Models all the latest fall fashions."
msgstr "模仿最新的秋季時尚。"

#. RECIPE_DESC.SCULPTINGTABLE
msgctxt "RECIPE_DESC.SCULPTINGTABLE"
msgid "Marble will be like clay in your hands!"
msgstr "大理石在你手裡將像黏土一樣！"

#. RECIPE_DESC.SEAFARING_PROTOTYPER
msgctxt "RECIPE_DESC.SEAFARING_PROTOTYPER"
msgid "Science at sea."
msgstr "海上科學。"

#. RECIPE_DESC.SEEDPOUCH
msgctxt "RECIPE_DESC.SEEDPOUCH"
msgid "Stow your seeds for safekeeping."
msgstr "妥善保管好種子。"

#. RECIPE_DESC.SENTRYWARD
msgctxt "RECIPE_DESC.SENTRYWARD"
msgid "The cartographer's most valuable weapon."
msgstr "繪圖者最有價值的武器。"

#. RECIPE_DESC.SEWING_KIT
msgctxt "RECIPE_DESC.SEWING_KIT"
msgid "Fix up degraded clothing items."
msgstr "縫補受損的衣物。"

#. RECIPE_DESC.SEWING_TAPE
msgctxt "RECIPE_DESC.SEWING_TAPE"
msgid "Patch up degraded clothing items."
msgstr "縫補受損的衣物。"

#. RECIPE_DESC.SHADOWDIGGER_BUILDER
msgctxt "RECIPE_DESC.SHADOWDIGGER_BUILDER"
msgid "Diggy diggy hole."
msgstr "拼命地挖洞。"

#. RECIPE_DESC.SHADOWDUELIST_BUILDER
msgctxt "RECIPE_DESC.SHADOWDUELIST_BUILDER"
msgid "Ethereal bodyguard."
msgstr "空靈保鏢。"

#. RECIPE_DESC.SHADOWLUMBER_BUILDER
msgctxt "RECIPE_DESC.SHADOWLUMBER_BUILDER"
msgid "Holds a grudge against trees."
msgstr "對樹木心存怨恨。"

#. RECIPE_DESC.SHADOWMINER_BUILDER
msgctxt "RECIPE_DESC.SHADOWMINER_BUILDER"
msgid "Mine that rock!"
msgstr "把那塊石頭挖出來！"

#. RECIPE_DESC.SHOVEL
msgctxt "RECIPE_DESC.SHOVEL"
msgid "Dig up all sorts of things."
msgstr "挖掘各種各樣的東西。"

#. RECIPE_DESC.SIESTAHUT
msgctxt "RECIPE_DESC.SIESTAHUT"
msgid "Escape the heat to restore sanity."
msgstr "躲避烈日，回復理智值。"

#. RECIPE_DESC.SISTURN
msgctxt "RECIPE_DESC.SISTURN"
msgid "A place to rest your weary soul."
msgstr "讓你疲倦的靈魂休息的地方。"

#. RECIPE_DESC.SLEEPBOMB
msgctxt "RECIPE_DESC.SLEEPBOMB"
msgid "A throwable pouch full of sleep."
msgstr "可以扔掉的袋子睡意沉沉。"

#. RECIPE_DESC.SLINGSHOT
msgctxt "RECIPE_DESC.SLINGSHOT"
msgid "Never go adventuring without it!"
msgstr "不帶它千萬別去冒險！"

#. RECIPE_DESC.SLINGSHOTAMMO_FREEZE
msgctxt "RECIPE_DESC.SLINGSHOTAMMO_FREEZE"
msgid "Freeze foes in their tracks."
msgstr "把敵人冰凍在原地。"

#. RECIPE_DESC.SLINGSHOTAMMO_GOLD
msgctxt "RECIPE_DESC.SLINGSHOTAMMO_GOLD"
msgid "Their fanciness makes them work better."
msgstr "因為高級，所以有效。"

#. RECIPE_DESC.SLINGSHOTAMMO_MARBLE
msgctxt "RECIPE_DESC.SLINGSHOTAMMO_MARBLE"
msgid "Don't lose them, now!"
msgstr "可別把它們弄丟了！"

#. RECIPE_DESC.SLINGSHOTAMMO_POOP
msgctxt "RECIPE_DESC.SLINGSHOTAMMO_POOP"
msgid "Disgusting and distracting."
msgstr "噁心，但是能讓敵人分心。"

#. RECIPE_DESC.SLINGSHOTAMMO_ROCK
msgctxt "RECIPE_DESC.SLINGSHOTAMMO_ROCK"
msgid "Simple and ineffective."
msgstr "簡單，低效。"

#. RECIPE_DESC.SLINGSHOTAMMO_SLOW
msgctxt "RECIPE_DESC.SLINGSHOTAMMO_SLOW"
msgid "What \"laws of physics\"?"
msgstr "什麼是“物理定律”？"

#. RECIPE_DESC.SLINGSHOTAMMO_THULECITE
msgctxt "RECIPE_DESC.SLINGSHOTAMMO_THULECITE"
msgid "What could go wrong?"
msgstr "會出什麼問題？"

#. RECIPE_DESC.SLOW_FARMPLOT
msgctxt "RECIPE_DESC.SLOW_FARMPLOT"
msgid "Grows seeds."
msgstr "讓種子生長。"

#. RECIPE_DESC.SOIL_AMENDER
msgctxt "RECIPE_DESC.SOIL_AMENDER"
msgid "Bottled nutrients from the sea."
msgstr "海裡來的瓶裝養分。"

#. RECIPE_DESC.SPEAR
msgctxt "RECIPE_DESC.SPEAR"
msgid "Use the pointy end."
msgstr "使用尖的那一端。"

#. RECIPE_DESC.SPEAR_WATHGRITHR
msgctxt "RECIPE_DESC.SPEAR_WATHGRITHR"
msgid "The gold makes it sharper."
msgstr "黃金使它更鋒利。"

#. RECIPE_DESC.SPICEPACK
msgctxt "RECIPE_DESC.SPICEPACK"
msgid "Freshen up your foodstuffs."
msgstr "使你的食物保持新鮮。"

#. RECIPE_DESC.SPICE_CHILI
msgctxt "RECIPE_DESC.SPICE_CHILI"
msgid "Spicy flakes that pack a punch."
msgstr "刺激十足的粉末。"

#. RECIPE_DESC.SPICE_GARLIC
msgctxt "RECIPE_DESC.SPICE_GARLIC"
msgid "The best offense is defensive halitosis."
msgstr "用口臭防守是最好的進攻。"

#. RECIPE_DESC.SPICE_SALT
msgctxt "RECIPE_DESC.SPICE_SALT"
msgid "A salty addition for a hearty meal."
msgstr "為你的飯菜加點鹹味。"

#. RECIPE_DESC.SPICE_SUGAR
msgctxt "RECIPE_DESC.SPICE_SUGAR"
msgid "A dash of sweetness for peace of mind."
msgstr "令人心平氣和的甜美。"

#. RECIPE_DESC.SPIDERDEN_BEDAZZLER
msgctxt "RECIPE_DESC.SPIDERDEN_BEDAZZLER"
msgid "A nice home makes for a nice disposition."
msgstr "一個好的家能培育出好的性格。"

#. RECIPE_DESC.SPIDEREGGSACK
msgctxt "RECIPE_DESC.SPIDEREGGSACK"
msgid "Get a little help from your friends."
msgstr "跟你的朋友尋求點幫助。"

#. RECIPE_DESC.SPIDERHAT
msgctxt "RECIPE_DESC.SPIDERHAT"
msgid "Spiders will call you \"mom\"."
msgstr "蜘蛛們會喊你\"媽媽\"。"

#. RECIPE_DESC.SPIDER_HEALER_ITEM
msgctxt "RECIPE_DESC.SPIDER_HEALER_ITEM"
msgid "Gross, gooey, and good for you!"
msgstr "噁心，黏糊糊的，但對你有好處！"

#. RECIPE_DESC.SPIDER_REPELLENT
msgctxt "RECIPE_DESC.SPIDER_REPELLENT"
msgid "Let your friends know you need some space."
msgstr "讓你的朋友知道你需要一些空間。"

#. RECIPE_DESC.SPIDER_WHISTLE
msgctxt "RECIPE_DESC.SPIDER_WHISTLE"
msgid "Call your creepy crawly friends."
msgstr "呼叫可怕的爬行動物朋友吧。"

#. RECIPE_DESC.STAFF_TORNADO
msgctxt "RECIPE_DESC.STAFF_TORNADO"
msgid "Blow your enemies away."
msgstr "把你的敵人吹走。"

#. RECIPE_DESC.STEERINGWHEEL
msgctxt "RECIPE_DESC.STEERINGWHEEL"
msgid "It's wheely important to have one."
msgstr "航海必備道具。"

#. RECIPE_DESC.STEERINGWHEEL_ITEM
msgctxt "RECIPE_DESC.STEERINGWHEEL_ITEM"
msgid "It's wheely important to have one."
msgstr "航海必備道具。"

#. RECIPE_DESC.STRAWHAT
msgctxt "RECIPE_DESC.STRAWHAT"
msgid "Helps you stay cool and dry."
msgstr "幫助你保持清涼乾爽。"

#. RECIPE_DESC.SUCCULENT_POTTED
msgctxt "RECIPE_DESC.SUCCULENT_POTTED"
msgid "A pretty succulent jammed in a pot."
msgstr "塞進陶盆的漂亮多肉植物。"

#. RECIPE_DESC.SUPERTACKLECONTAINER
msgctxt "RECIPE_DESC.SUPERTACKLECONTAINER"
msgid "More space for tackle? I'm hooked!"
msgstr "更多收納釣具的空間？我上鉤了！"

#. RECIPE_DESC.SWEATERVEST
msgctxt "RECIPE_DESC.SWEATERVEST"
msgid "Rugged, yet stylish."
msgstr "粗糙，但挺時尚。"

#. RECIPE_DESC.TABLE_WINTERS_FEAST
msgctxt "RECIPE_DESC.TABLE_WINTERS_FEAST"
msgid "Gather round for the Winter's Feast."
msgstr "一起來享用冬季盛宴吧。"

#. RECIPE_DESC.TACKLECONTAINER
msgctxt "RECIPE_DESC.TACKLECONTAINER"
msgid "Tactfully store your tackle."
msgstr "整齊收納你的釣具。"

#. RECIPE_DESC.TACKLESTATION
msgctxt "RECIPE_DESC.TACKLESTATION"
msgid "The old bait-n-fish."
msgstr "傳統的用餌釣魚。"

#. RECIPE_DESC.TELEBASE
msgctxt "RECIPE_DESC.TELEBASE"
msgid "Just add gems."
msgstr "裝上寶石試試。"

#. RECIPE_DESC.TELESTAFF
msgctxt "RECIPE_DESC.TELESTAFF"
msgid "Bend space! Time bend sold separately."
msgstr "穿越空間的法杖！時間要另外收費。"

#. RECIPE_DESC.TENT
msgctxt "RECIPE_DESC.TENT"
msgid "Restores sanity, costs time and hunger."
msgstr "回復理智值，但要花費時間並導致饑餓。"

#. RECIPE_DESC.THULECITE
msgctxt "RECIPE_DESC.THULECITE"
msgid "Combine tiny bits into a big chunk."
msgstr "將小碎片合成一大塊。"

#. RECIPE_DESC.TICOON_BUILDER
msgctxt "RECIPE_DESC.TICOON_BUILDER"
msgid "Trust them to follow the scents."
msgstr "相信他們會跟著氣味走。"

#. RECIPE_DESC.TILLWEEDSALVE
msgctxt "RECIPE_DESC.TILLWEEDSALVE"
msgid "Slowly weed out aches and pains."
msgstr "慢慢去處病痛。"

#. RECIPE_DESC.TOPHAT
msgctxt "RECIPE_DESC.TOPHAT"
msgid "The classiest hat of all."
msgstr "最經典的帽子款式。"

#. RECIPE_DESC.TORCH
msgctxt "RECIPE_DESC.TORCH"
msgid "Portable light source."
msgstr "可攜帶的光源。"

#. RECIPE_DESC.TOWNPORTAL
msgctxt "RECIPE_DESC.TOWNPORTAL"
msgid "Gather your friends with sand power."
msgstr "用沙子的力量聚集你的朋友們。"

#. RECIPE_DESC.TRANSISTOR
msgctxt "RECIPE_DESC.TRANSISTOR"
msgid "Science away! Bzzzt!"
msgstr "科學至上！滋滋滋！"

#. RECIPE_DESC.TRAP
msgctxt "RECIPE_DESC.TRAP"
msgid "Capture small creatures."
msgstr "捕捉小型生物。"

#. RECIPE_DESC.TRAP_BRAMBLE
msgctxt "RECIPE_DESC.TRAP_BRAMBLE"
msgid "An equal opportunity annoyer."
msgstr "都有機會中招的干\n擾陷阱。"

#. RECIPE_DESC.TRAP_TEETH
msgctxt "RECIPE_DESC.TRAP_TEETH"
msgid "Pops up and bites whoever steps on it."
msgstr "彈出來並咬傷任何踩到它的東西。"

#. RECIPE_DESC.TRAP_TEETH_MAXWELL
msgctxt "RECIPE_DESC.TRAP_TEETH_MAXWELL"
msgid "Pops up and bites whoever steps on it."
msgstr "彈出來並咬傷任何踩到它的東西。"

#. RECIPE_DESC.TREASURECHEST
msgctxt "RECIPE_DESC.TREASURECHEST"
msgid "A sturdy container."
msgstr "一種結實的容器。"

#. RECIPE_DESC.TREEGROWTHSOLUTION
msgctxt "RECIPE_DESC.TREEGROWTHSOLUTION"
msgid "Encourages trees to reach new heights."
msgstr "鼓勵樹木到達新的高度。"

#. RECIPE_DESC.TRIDENT
msgctxt "RECIPE_DESC.TRIDENT"
msgid "Rock out in rocky waters."
msgstr "在洶湧波濤中引領潮流吧！"

#. RECIPE_DESC.TROPHYSCALE_FISH
msgctxt "RECIPE_DESC.TROPHYSCALE_FISH"
msgid "Show off your prized catch."
msgstr "炫耀你的斬獲。"

#. RECIPE_DESC.TROPHYSCALE_OVERSIZEDVEGGIES
msgctxt "RECIPE_DESC.TROPHYSCALE_OVERSIZEDVEGGIES"
msgid "Weigh your prized fruits and veggies."
msgstr "稱量你珍貴的水果和蔬菜。"

#. RECIPE_DESC.TRUNKVEST_SUMMER
msgctxt "RECIPE_DESC.TRUNKVEST_SUMMER"
msgid "Warm, but not that warm."
msgstr "暖和，但算不上非常暖和。"

#. RECIPE_DESC.TRUNKVEST_WINTER
msgctxt "RECIPE_DESC.TRUNKVEST_WINTER"
msgid "Warm enough for winter storms."
msgstr "足以抵禦冬季暴雪的保暖背心。"

#. RECIPE_DESC.TURFCRAFTINGSTATION
msgctxt "RECIPE_DESC.TURFCRAFTINGSTATION"
msgid "Change the world one piece at a time."
msgstr "一點點的改變世界。"

#. RECIPE_DESC.TURF_CARPETFLOOR
msgctxt "RECIPE_DESC.TURF_CARPETFLOOR"
msgid "Super soft. Smells like Beefalo."
msgstr "超級柔軟。聞著就像皮弗婁牛。"

#. RECIPE_DESC.TURF_CAVE
msgctxt "RECIPE_DESC.TURF_CAVE"
msgid "The cold stone of a cave floor."
msgstr "洞穴地面冰冷的岩石。"

#. RECIPE_DESC.TURF_CHECKERFLOOR
msgctxt "RECIPE_DESC.TURF_CHECKERFLOOR"
msgid "Nicely checkered marble tiles."
msgstr "精心製作成棋盤狀的大理石地磚。"

#. RECIPE_DESC.TURF_DECIDUOUS
msgctxt "RECIPE_DESC.TURF_DECIDUOUS"
msgid "A chunk of deciduous forest floor."
msgstr "一塊樺樹森林地皮。"

#. RECIPE_DESC.TURF_DESERTDIRT
msgctxt "RECIPE_DESC.TURF_DESERTDIRT"
msgid "A dry patch of sand."
msgstr "一片乾燥的沙子。"

#. RECIPE_DESC.TURF_DRAGONFLY
msgctxt "RECIPE_DESC.TURF_DRAGONFLY"
msgid "Quell the spread of fire."
msgstr "消除火災蔓延速度。"

#. RECIPE_DESC.TURF_FOREST
msgctxt "RECIPE_DESC.TURF_FOREST"
msgid "A chunk of forest floor."
msgstr "一塊森林地皮。"

#. RECIPE_DESC.TURF_FUNGUS
msgctxt "RECIPE_DESC.TURF_FUNGUS"
msgid "A cave floor overgrown with fungus."
msgstr "一塊長滿了真菌的洞穴地皮。"

#. RECIPE_DESC.TURF_FUNGUS_GREEN
msgctxt "RECIPE_DESC.TURF_FUNGUS_GREEN"
msgid "A cave floor covered in green fungus."
msgstr "一塊爬滿綠菌的洞穴地皮。"

#. RECIPE_DESC.TURF_FUNGUS_MOON
msgctxt "RECIPE_DESC.TURF_FUNGUS_MOON"
msgid "The mutated fungal floor of a cave."
msgstr "一塊長滿了變異真菌的洞穴地皮。"

#. RECIPE_DESC.TURF_FUNGUS_RED
msgctxt "RECIPE_DESC.TURF_FUNGUS_RED"
msgid "A cave floor covered in red fungus."
msgstr "一塊爬滿紅菌的洞穴地皮。"

#. RECIPE_DESC.TURF_GRASS
msgctxt "RECIPE_DESC.TURF_GRASS"
msgid "A patch of grass."
msgstr "一片草地。"

#. RECIPE_DESC.TURF_MARSH
msgctxt "RECIPE_DESC.TURF_MARSH"
msgid "Home is where the marsh is."
msgstr "沼澤在哪，家就在哪！"

#. RECIPE_DESC.TURF_METEOR
msgctxt "RECIPE_DESC.TURF_METEOR"
msgid "The cratered surface of the moon."
msgstr "月球表面的月坑。"

#. RECIPE_DESC.TURF_METEOR_BLUEPRINT
msgctxt "RECIPE_DESC.TURF_METEOR_BLUEPRINT"
msgid "Learn to mold the moon's surface."
msgstr "學習建模月球表面。"

#. RECIPE_DESC.TURF_MUD
msgctxt "RECIPE_DESC.TURF_MUD"
msgid "A patch of muddy ground."
msgstr "一塊泥地地皮。"

#. RECIPE_DESC.TURF_PEBBLEBEACH
msgctxt "RECIPE_DESC.TURF_PEBBLEBEACH"
msgid "A patch of pebbled beach."
msgstr "一塊鵝卵石海灘地皮。"

#. RECIPE_DESC.TURF_ROAD
msgctxt "RECIPE_DESC.TURF_ROAD"
msgid "Build your own road to nowhere."
msgstr "修建你自己的道路，通往任何地方。"

#. RECIPE_DESC.TURF_ROCKY
msgctxt "RECIPE_DESC.TURF_ROCKY"
msgid "A chunk of rocky ground."
msgstr "一塊石頭地皮。"

#. RECIPE_DESC.TURF_SAVANNA
msgctxt "RECIPE_DESC.TURF_SAVANNA"
msgid "A patch of Savanna grass."
msgstr "一塊熱帶草原地皮。"

#. RECIPE_DESC.TURF_SHELLBEACH
msgctxt "RECIPE_DESC.TURF_SHELLBEACH"
msgid "A patch of seashell seashore."
msgstr "一塊貝殼海岸。"

#. RECIPE_DESC.TURF_SHELLBEACH_BLUEPRINT
msgctxt "RECIPE_DESC.TURF_SHELLBEACH_BLUEPRINT"
msgid "A soft patch of sand scattered with shells."
msgstr "一小塊貝殼點綴的沙灘。"

#. RECIPE_DESC.TURF_SINKHOLE
msgctxt "RECIPE_DESC.TURF_SINKHOLE"
msgid "A chunk of wet, muddy grass."
msgstr "一塊潮濕、沾滿泥巴的草地地皮。"

#. RECIPE_DESC.TURF_UNDERROCK
msgctxt "RECIPE_DESC.TURF_UNDERROCK"
msgid "The craggy stone floor of a cave."
msgstr "一塊亂石嶙峋的洞穴地皮。"

#. RECIPE_DESC.TURF_WOODFLOOR
msgctxt "RECIPE_DESC.TURF_WOODFLOOR"
msgid "High-quality laminate floorboards."
msgstr "優質複合地板。"

#. RECIPE_DESC.UMBRELLA
msgctxt "RECIPE_DESC.UMBRELLA"
msgid "Keep the sun and rain at bay!"
msgstr "遮陽擋雨！"

#. RECIPE_DESC.WALL_HAY_ITEM
msgctxt "RECIPE_DESC.WALL_HAY_ITEM"
msgid "Hay wall segments. Not very sturdy."
msgstr "草牆牆體。不太結實。"

#. RECIPE_DESC.WALL_MOONROCK_ITEM
msgctxt "RECIPE_DESC.WALL_MOONROCK_ITEM"
msgid "Walls for the lunar loony."
msgstr "月球瘋子之牆。"

#. RECIPE_DESC.WALL_RUINS_ITEM
msgctxt "RECIPE_DESC.WALL_RUINS_ITEM"
msgid "These walls will take quite a beating."
msgstr "這些牆可以承受相當多的打擊。"

#. RECIPE_DESC.WALL_STONE_ITEM
msgctxt "RECIPE_DESC.WALL_STONE_ITEM"
msgid "Stone wall segments."
msgstr "石牆牆體。"

#. RECIPE_DESC.WALL_WOOD_ITEM
msgctxt "RECIPE_DESC.WALL_WOOD_ITEM"
msgid "Wooden wall segments."
msgstr "木牆牆體。"

#. RECIPE_DESC.WALTERHAT
msgctxt "RECIPE_DESC.WALTERHAT"
msgid "Form and function over fashion."
msgstr "形式和功能高於時尚。"

#. RECIPE_DESC.WARDROBE
msgctxt "RECIPE_DESC.WARDROBE"
msgid "Change your look to suit your mood."
msgstr "隨心變換面容。"

#. RECIPE_DESC.WARGSHRINE
msgctxt "RECIPE_DESC.WARGSHRINE"
msgid "Make offerings to the earthen Varg."
msgstr "供奉陶土之座狼。"

#. RECIPE_DESC.WATERBALLOON
msgctxt "RECIPE_DESC.WATERBALLOON"
msgid "Spheroid fire suppression."
msgstr "球體滅火。"

#. RECIPE_DESC.WATERINGCAN
msgctxt "RECIPE_DESC.WATERINGCAN"
msgid "Keep plants happy and hydrated."
msgstr "讓植物保持快樂和水分。"

#. RECIPE_DESC.WATERMELONHAT
msgctxt "RECIPE_DESC.WATERMELONHAT"
msgid "Refreshing, but sticky."
msgstr "提神醒腦，但感覺黏黏的。"

#. RECIPE_DESC.WATERPUMP
msgctxt "RECIPE_DESC.WATERPUMP"
msgid "Water, water everywhere!"
msgstr "水水水，到處都是水！"

#. RECIPE_DESC.WATHGRITHRHAT
msgctxt "RECIPE_DESC.WATHGRITHRHAT"
msgid "The unicorn is what protects you."
msgstr "獨角獸是你的保護神。"

#. RECIPE_DESC.WAXPAPER
msgctxt "RECIPE_DESC.WAXPAPER"
msgid "For wrapping things."
msgstr "用於打包東西。"

#. RECIPE_DESC.WAXWELLJOURNAL
msgctxt "RECIPE_DESC.WAXWELLJOURNAL"
msgid "It'll blow your mind."
msgstr "這將讓你大吃一驚。"

#. RECIPE_DESC.WEREITEM_BEAVER
msgctxt "RECIPE_DESC.WEREITEM_BEAVER"
msgid "Invokes the curse of the Werebeaver."
msgstr "喚醒海狸人的詛咒"

#. RECIPE_DESC.WEREITEM_GOOSE
msgctxt "RECIPE_DESC.WEREITEM_GOOSE"
msgid "Invokes the curse of the Weregoose."
msgstr "喚醒鵝人的詛咒"

#. RECIPE_DESC.WEREITEM_MOOSE
msgctxt "RECIPE_DESC.WEREITEM_MOOSE"
msgid "Invokes the curse of the Weremoose."
msgstr "喚醒鹿人的詛咒"

#. RECIPE_DESC.WHIP
msgctxt "RECIPE_DESC.WHIP"
msgid "Dish out constructive feedback."
msgstr "提出有建設性的回饋意見。"

#. RECIPE_DESC.WINCH
msgctxt "RECIPE_DESC.WINCH"
msgid "Let it do the heavy lifting for you."
msgstr "讓它幫你撈起重的東西吧。"

#. RECIPE_DESC.WINCH_BLUEPRINT
msgctxt "RECIPE_DESC.WINCH_BLUEPRINT"
msgid "For deep sea grabs."
msgstr "用於深海打撈。"

#. RECIPE_DESC.WINONA_BATTERY_HIGH
msgctxt "RECIPE_DESC.WINONA_BATTERY_HIGH"
msgid "This one uses gems, so you know it's good."
msgstr "這玩意燒寶石，所以肯定不會差。"

#. RECIPE_DESC.WINONA_BATTERY_LOW
msgctxt "RECIPE_DESC.WINONA_BATTERY_LOW"
msgid "Someone's gotta keep the juice flowing."
msgstr "要確保電力供應充足"

#. RECIPE_DESC.WINONA_CATAPULT
msgctxt "RECIPE_DESC.WINONA_CATAPULT"
msgid "Lob big rocks at fearful foes."
msgstr "向敵人投擲大石塊"

#. RECIPE_DESC.WINONA_SPOTLIGHT
msgctxt "RECIPE_DESC.WINONA_SPOTLIGHT"
msgid "Shine a light both day and night."
msgstr "白天夜裡都發光"

#. RECIPE_DESC.WINTERCOOKING_BERRYSAUCE
msgctxt "RECIPE_DESC.WINTERCOOKING_BERRYSAUCE"
msgid "Fill your belly with a bowl full of jelly."
msgstr "用一碗果醬填滿肚子吧。"

#. RECIPE_DESC.WINTERCOOKING_BIBINGKA
msgctxt "RECIPE_DESC.WINTERCOOKING_BIBINGKA"
msgid "This dish will leaf you wanting more."
msgstr "這道菜讓你想一吃再吃。"

#. RECIPE_DESC.WINTERCOOKING_CABBAGEROLLS
msgctxt "RECIPE_DESC.WINTERCOOKING_CABBAGEROLLS"
msgid "Get your holiday feast rolling."
msgstr "來吃這道喜慶的菜包肉吧。"

#. RECIPE_DESC.WINTERCOOKING_FESTIVEFISH
msgctxt "RECIPE_DESC.WINTERCOOKING_FESTIVEFISH"
msgid "It just isn't the holidays without it."
msgstr "少了它就不算過節了。"

#. RECIPE_DESC.WINTERCOOKING_GRAVY
msgctxt "RECIPE_DESC.WINTERCOOKING_GRAVY"
msgid "All aboard the gravy train."
msgstr "鮮美的肉汁。"

#. RECIPE_DESC.WINTERCOOKING_LATKES
msgctxt "RECIPE_DESC.WINTERCOOKING_LATKES"
msgid "You'll like them a latke."
msgstr "你會吃特多的土豆餅。"

#. RECIPE_DESC.WINTERCOOKING_LUTEFISK
msgctxt "RECIPE_DESC.WINTERCOOKING_LUTEFISK"
msgid "Sea-son's eatings."
msgstr "冬季特色美味。"

#. RECIPE_DESC.WINTERCOOKING_MULLEDDRINK
msgctxt "RECIPE_DESC.WINTERCOOKING_MULLEDDRINK"
msgid "A hot drink for a cold winter."
msgstr "寒冷冬天的溫暖飲品。"

#. RECIPE_DESC.WINTERCOOKING_PANETTONE
msgctxt "RECIPE_DESC.WINTERCOOKING_PANETTONE"
msgid "Like fruitcake, but edible!"
msgstr "跟水果蛋糕一樣，但是能吃！"

#. RECIPE_DESC.WINTERCOOKING_PAVLOVA
msgctxt "RECIPE_DESC.WINTERCOOKING_PAVLOVA"
msgid "Light and crisp as new fallen snow."
msgstr "輕盈乾脆，像初降的白雪一樣。"

#. RECIPE_DESC.WINTERCOOKING_PICKLEDHERRING
msgctxt "RECIPE_DESC.WINTERCOOKING_PICKLEDHERRING"
msgid "A salty seasonal supper."
msgstr "鹹的冬季晚餐。"

#. RECIPE_DESC.WINTERCOOKING_POLISHCOOKIE
msgctxt "RECIPE_DESC.WINTERCOOKING_POLISHCOOKIE"
msgid "Just like babcia used to make."
msgstr "就像姥姥以前在家裡做的一樣！"

#. RECIPE_DESC.WINTERCOOKING_PUMPKINPIE
msgctxt "RECIPE_DESC.WINTERCOOKING_PUMPKINPIE"
msgid "Gourd tidings we bring."
msgstr "讓我們掀起新的南瓜風潮。"

#. RECIPE_DESC.WINTERCOOKING_ROASTTURKEY
msgctxt "RECIPE_DESC.WINTERCOOKING_ROASTTURKEY"
msgid "Gobble-gobble it up."
msgstr "大口大口的吃吧。"

#. RECIPE_DESC.WINTERCOOKING_STUFFING
msgctxt "RECIPE_DESC.WINTERCOOKING_STUFFING"
msgid "Stuff your face!"
msgstr "吃的滿臉都是！"

#. RECIPE_DESC.WINTERCOOKING_SWEETPOTATO
msgctxt "RECIPE_DESC.WINTERCOOKING_SWEETPOTATO"
msgid "It's a marshmallow world in the winter."
msgstr "冬季裡的一小塊棉花糖世界。"

#. RECIPE_DESC.WINTERCOOKING_TAMALES
msgctxt "RECIPE_DESC.WINTERCOOKING_TAMALES"
msgid "Spice up your holiday spread."
msgstr "為你的節日增加一點熱辣感。"

#. RECIPE_DESC.WINTERCOOKING_TOURTIERE
msgctxt "RECIPE_DESC.WINTERCOOKING_TOURTIERE"
msgid "A savory seasonal pie."
msgstr "美味的時令肉餅。"

#. RECIPE_DESC.WINTERHAT
msgctxt "RECIPE_DESC.WINTERHAT"
msgid "Keeps yer noggin warm."
msgstr "保持腦袋溫暖。"

#. RECIPE_DESC.WINTEROMETER
msgctxt "RECIPE_DESC.WINTEROMETER"
msgid "Measure ambient air temperature."
msgstr "測量環境氣溫。"

#. RECIPE_DESC.WINTERSFEASTOVEN
msgctxt "RECIPE_DESC.WINTERSFEASTOVEN"
msgid "It's all fired up for the holidays."
msgstr "燃起了喜慶的火焰。"

#. RECIPE_DESC.WINTER_ORNAMENT_BOSS_HERMITHOUSE
msgctxt "RECIPE_DESC.WINTER_ORNAMENT_BOSS_HERMITHOUSE"
msgid "A keepsake for your Winter's Feast Tree."
msgstr "用來裝扮冬季盛宴樹。"

#. RECIPE_DESC.WINTER_ORNAMENT_BOSS_PEARL
msgctxt "RECIPE_DESC.WINTER_ORNAMENT_BOSS_PEARL"
msgid "A keepsake for your Winter's Feast Tree."
msgstr "用來裝扮冬季盛宴樹。"

#. RECIPE_DESC.WINTER_TREESTAND
msgctxt "RECIPE_DESC.WINTER_TREESTAND"
msgid "Plant and decorate a Winter's Feast tree!"
msgstr "種植並裝飾一棵冬季盛宴樹！"

#. RECIPE_DESC.WX78MODULE_BEE
msgctxt "RECIPE_DESC.WX78MODULE_BEE"
msgid "Get your brain and body buzzing with powerful potential!"
msgstr "讓你的大腦和身體都充滿嗡嗡作響的潛能！"

#. RECIPE_DESC.WX78MODULE_COLD
msgctxt "RECIPE_DESC.WX78MODULE_COLD"
msgid "Turn your chassis into a portable freezer."
msgstr "把你的底盤變成一個可擕式冰櫃。"

#. RECIPE_DESC.WX78MODULE_HEAT
msgctxt "RECIPE_DESC.WX78MODULE_HEAT"
msgid "Things are about to get heated."
msgstr "要熱起來了。"

#. RECIPE_DESC.WX78MODULE_LIGHT
msgctxt "RECIPE_DESC.WX78MODULE_LIGHT"
msgid "Light up a room with your presence."
msgstr "用你的存在照亮一個房間。"

#. RECIPE_DESC.WX78MODULE_MAXHEALTH
msgctxt "RECIPE_DESC.WX78MODULE_MAXHEALTH"
msgid "Make your robotic body a bit more robust."
msgstr "讓你的機械身軀更加健壯。"

#. RECIPE_DESC.WX78MODULE_MAXHEALTH2
msgctxt "RECIPE_DESC.WX78MODULE_MAXHEALTH2"
msgid "Make your robotic body much more robust."
msgstr "讓你的機械身軀無比健壯"

#. RECIPE_DESC.WX78MODULE_MAXHUNGER
msgctxt "RECIPE_DESC.WX78MODULE_MAXHUNGER"
msgid "Capable of containing even the most insatiable automaton's appetite."
msgstr "能滿足哪怕是最貪食的機器人的胃口。"

#. RECIPE_DESC.WX78MODULE_MAXHUNGER1
msgctxt "RECIPE_DESC.WX78MODULE_MAXHUNGER1"
msgid "Add a bit of room to your fuel tank."
msgstr "增加一點燃料箱的容量。"

#. RECIPE_DESC.WX78MODULE_MAXSANITY
msgctxt "RECIPE_DESC.WX78MODULE_MAXSANITY"
msgid "A big boost of processing power will really get those gears turning."
msgstr "處理能力的大幅提升將讓齒輪高速轉動。"

#. RECIPE_DESC.WX78MODULE_MAXSANITY1
msgctxt "RECIPE_DESC.WX78MODULE_MAXSANITY1"
msgid "A little extra processing power helps to ease the mechanical mind."
msgstr "一點額外的處理能力有助於緩解機械思維。"

#. RECIPE_DESC.WX78MODULE_MOVESPEED
msgctxt "RECIPE_DESC.WX78MODULE_MOVESPEED"
msgid "A hastily designed speed booster. It could use some improvement."
msgstr "匆忙設計的加速器。亟待改進。"

#. RECIPE_DESC.WX78MODULE_MOVESPEED2
msgctxt "RECIPE_DESC.WX78MODULE_MOVESPEED2"
msgid "A perfected speed booster to kick your engine into high gear."
msgstr "一個完美的加速器，將你的引擎提到最高檔。"

#. RECIPE_DESC.WX78MODULE_MUSIC
msgctxt "RECIPE_DESC.WX78MODULE_MUSIC"
msgid "Every machine needs a tune-up now and then."
msgstr "每台機器都需要時不時地進行校準。"

#. RECIPE_DESC.WX78MODULE_NIGHTVISION
msgctxt "RECIPE_DESC.WX78MODULE_NIGHTVISION"
msgid "Recalibrate your optic sensors for night vision."
msgstr "將你的光學感測器調校為夜視效果。"

#. RECIPE_DESC.WX78MODULE_TASER
msgctxt "RECIPE_DESC.WX78MODULE_TASER"
msgid "Anyone who messes with you will be in for a shock."
msgstr "誰敢惹你就等著被電擊吧。"

#. RECIPE_DESC.WX78_MODULEREMOVER
msgctxt "RECIPE_DESC.WX78_MODULEREMOVER"
msgid "Success comes to those who really a-ply themselves."
msgstr "成功的鉗（前）提是努力。"

#. RECIPE_DESC.WX78_SCANNER_ITEM
msgctxt "RECIPE_DESC.WX78_SCANNER_ITEM"
msgid "It never hurts to have a backup scan."
msgstr "備份掃描永遠不會有壞處。"

#. RECIPE_DESC.YELLOWAMULET
msgctxt "RECIPE_DESC.YELLOWAMULET"
msgid "Pull power from the heavens."
msgstr "從天堂汲取力量。"

#. RECIPE_DESC.YELLOWSTAFF
msgctxt "RECIPE_DESC.YELLOWSTAFF"
msgid "Summon a tiny star."
msgstr "召喚一個小星星。"

#. RECIPE_DESC.YOTB_BEEFALOSHRINE
msgctxt "RECIPE_DESC.YOTB_BEEFALOSHRINE"
msgid "Make offerings to the steadfast beefalo."
msgstr "供奉堅毅的皮弗婁牛。"

#. RECIPE_DESC.YOTB_PATTERN_FRAGMENT_1
msgctxt "RECIPE_DESC.YOTB_PATTERN_FRAGMENT_1"
msgid "Get some fearsome inspiration."
msgstr "來一點恐怖的靈感。"

#. RECIPE_DESC.YOTB_PATTERN_FRAGMENT_2
msgctxt "RECIPE_DESC.YOTB_PATTERN_FRAGMENT_2"
msgid "Get some formal inspiration."
msgstr "來一點正式的靈感。"

#. RECIPE_DESC.YOTB_PATTERN_FRAGMENT_3
msgctxt "RECIPE_DESC.YOTB_PATTERN_FRAGMENT_3"
msgid "Get some festive inspiration."
msgstr "來一點喜慶的靈感。"

#. RECIPE_DESC.YOTB_POST_ITEM
msgctxt "RECIPE_DESC.YOTB_POST_ITEM"
msgid "Put your beefalo on center stage."
msgstr "讓你的皮弗婁牛登上舞臺中央。"

#. RECIPE_DESC.YOTB_SEWINGMACHINE_ITEM
msgctxt "RECIPE_DESC.YOTB_SEWINGMACHINE_ITEM"
msgid "Prototype the perfect beefalo outfit."
msgstr "做出完美的皮弗婁牛禮服吧。"

#. RECIPE_DESC.YOTB_STAGE_ITEM
msgctxt "RECIPE_DESC.YOTB_STAGE_ITEM"
msgid "Bring in an expert."
msgstr "邀請專家出席。"

#. RECIPE_DESC.YOTC_CARRATSHRINE
msgctxt "RECIPE_DESC.YOTC_CARRATSHRINE"
msgid "Make offerings to the nimble carrat."
msgstr "供奉靈巧之胡蘿蔔鼠。"

#. RECIPE_DESC.YOTC_CARRAT_GYM_DIRECTION_ITEM
msgctxt "RECIPE_DESC.YOTC_CARRAT_GYM_DIRECTION_ITEM"
msgid "Improve your carrat's sense of direction."
msgstr "提高你的胡蘿蔔鼠的方向感。"

#. RECIPE_DESC.YOTC_CARRAT_GYM_REACTION_ITEM
msgctxt "RECIPE_DESC.YOTC_CARRAT_GYM_REACTION_ITEM"
msgid "Accelerate your carrat's reaction time."
msgstr "加快你的胡蘿蔔鼠的反應時間。"

#. RECIPE_DESC.YOTC_CARRAT_GYM_SPEED_ITEM
msgctxt "RECIPE_DESC.YOTC_CARRAT_GYM_SPEED_ITEM"
msgid "Step up your carrat's speed."
msgstr "增加你的胡蘿蔔鼠的速度。"

#. RECIPE_DESC.YOTC_CARRAT_GYM_STAMINA_ITEM
msgctxt "RECIPE_DESC.YOTC_CARRAT_GYM_STAMINA_ITEM"
msgid "Boost your carrat's stamina."
msgstr "增強你的胡蘿蔔鼠的耐力。"

#. RECIPE_DESC.YOTC_CARRAT_RACE_CHECKPOINT
msgctxt "RECIPE_DESC.YOTC_CARRAT_RACE_CHECKPOINT"
msgid "Just one stop on the road to glory."
msgstr "通往光榮之路上的一站。"

#. RECIPE_DESC.YOTC_CARRAT_RACE_CHECKPOINT_ITEM
msgctxt "RECIPE_DESC.YOTC_CARRAT_RACE_CHECKPOINT_ITEM"
msgid "Just one stop on the road to glory."
msgstr "通往光榮之路上的一站。"

#. RECIPE_DESC.YOTC_CARRAT_RACE_FINISH
msgctxt "RECIPE_DESC.YOTC_CARRAT_RACE_FINISH"
msgid "End of the line."
msgstr "你走投無路了。"

#. RECIPE_DESC.YOTC_CARRAT_RACE_FINISH_ITEM
msgctxt "RECIPE_DESC.YOTC_CARRAT_RACE_FINISH_ITEM"
msgid "End of the line."
msgstr "你走投無路了。"

#. RECIPE_DESC.YOTC_CARRAT_RACE_START
msgctxt "RECIPE_DESC.YOTC_CARRAT_RACE_START"
msgid "Off to the races!"
msgstr "沖向比賽！"

#. RECIPE_DESC.YOTC_CARRAT_RACE_START_ITEM
msgctxt "RECIPE_DESC.YOTC_CARRAT_RACE_START_ITEM"
msgid "Off to the races!"
msgstr "沖向比賽！"

#. RECIPE_DESC.YOTC_CARRAT_SCALE_ITEM
msgctxt "RECIPE_DESC.YOTC_CARRAT_SCALE_ITEM"
msgid "Find out how your carrat measures up."
msgstr "看看你的胡蘿蔔鼠的情況。"

#. RECIPE_DESC.YOTC_SEEDPACKET
msgctxt "RECIPE_DESC.YOTC_SEEDPACKET"
msgid "A humble pack of assorted seeds."
msgstr "一包普通的混合種子。"

#. RECIPE_DESC.YOTC_SEEDPACKET_RARE
msgctxt "RECIPE_DESC.YOTC_SEEDPACKET_RARE"
msgid "A pack of high quality seeds."
msgstr "一包高品質的種子。"

#. RECIPE_DESC.YOTP_FOOD1
msgctxt "RECIPE_DESC.YOTP_FOOD1"
msgid "A roasted tribute to the Pig King."
msgstr "向豬王敬肉。"

#. RECIPE_DESC.YOTP_FOOD2
msgctxt "RECIPE_DESC.YOTP_FOOD2"
msgid "What's hiding in there?"
msgstr "那裡隱藏著什麼？"

#. RECIPE_DESC.YOTP_FOOD3
msgctxt "RECIPE_DESC.YOTP_FOOD3"
msgid "Prosperity on a stick."
msgstr "棍子上的榮華富貴。"

#. RECIPE_DESC.YOT_CATCOONSHRINE
msgctxt "RECIPE_DESC.YOT_CATCOONSHRINE"
msgid "Make offerings to the elusive catcoon."
msgstr "供奉無蹤之浣貓。"

